[
    {
        "id": "1",
        "date": "2019-08-17 18:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Harrera ofiziala Arriaga Antzokian",
        "title_es": "Recepci\u00f3n oficial en el Teatro Arriaga",
        "title_en": "Official reception at Arriaga Theatre.  ",
        "title_fr": "R\u00e9ception officielle au th\u00e9\u00e2tre Arriaga.  ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Txupinazo-70-baja.jpg",
        "pictogram_name": "txupinazo.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "arriaga_antzoki",
        "place_eu": "Arriaga Antzokia",
        "place_es": "Teatro Arriaga",
        "place_en": "Arriaga Theatre",
        "place_fr": "Th\u00e9\u00e2tre Arriaga",
        "coord_lat": "43.2594961",
        "coord_lng": "-2.924804"
    },
    {
        "id": "2",
        "date": "2019-08-17 18:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "8",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Abonuko lehen zezenketa",
        "title_es": "1\u00aa Corrida de Abono",
        "title_en": "1st Subscription Bullfight.",
        "title_fr": "1\u00e8re corrida pour abonn\u00e9s. ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "toros.jpg",
        "description_eu": "Burtzikariak: PABLO  Y GUILLERMO HERMOSO DE MENDOZA, LEA VICENS\nGanadutegia: HROS. DE \u00c1NGEL SANCHEZ Y SANCHEZ",
        "description_es": "Rejoneadores: PABLO  Y GUILLERMO HERMOSO DE MENDOZA, LEA VICENS\nGanader\u00eda: HROS. DE \u00c1NGEL SANCHEZ Y SANCHEZ",
        "description_en": "Mounted Bullfighters: PABLO  AND GUILLERMO HERMOSO DE MENDOZA, LEA VICENS\nRanch: HROS. DE \u00c1NGEL SANCHEZ Y SANCHEZ",
        "description_fr": "Toreros \u00e0 cheval: PABLO  ET GUILLERMO HERMOSO DE MENDOZA, LEA VICENS\n\u00c9levage: HROS. DE \u00c1NGEL SANCHEZ Y SANCHEZ",
        "place_id": "zezen_plaza",
        "place_eu": "Zezen Plaza",
        "place_es": "Plaza de toros",
        "place_en": "Bullring",
        "place_fr": "Ar\u00e8nes",
        "coord_lat": "43.255432",
        "coord_lng": "-2.9375123"
    },
    {
        "id": "3",
        "date": "2019-08-17 19:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Arriaga plaza. Harrera MARIJAIAri, PREGOIA eta JAIEN HASIERAKO TXUPINA.",
        "title_es": "Plaza Arriaga. Recibimiento de MARIJAIA, PREG\u00d3N Y DISPARO DEL TXUPIN",
        "title_en": "Reception of MARIJAIA, OPENING SPEECH AND FIRING OF TXUPIN (FIREWORK ROCKET).",
        "title_fr": "Accueil de MARIJAIA, DISCOURS D'OUVERTURE DES F\u00caTES ET COUP D?ENVOI DU TXUPIN.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Txupin.jpg",
        "pictogram_name": "pregon.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "4",
        "date": "2019-08-17 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Pop-Rock-aren XXXIV. Erakustaldia: INCURSED \/\/ VOLTIUM (Folk Pagan Metal \/\/ Thrash Metal)",
        "title_es": "XXXIV Muestra Pop-Rock: INCURSED \/\/ VOLTIUM (Folk Pagan Metal \/\/ Thrash Metal)",
        "title_en": "34th Pop-Rock Showcase: INCURSED \/\/ VOLTIUM (Folk Pagan Metal \/\/ Thrash Metal).",
        "title_fr": "XXXIVe spectacle Pop-Rock : INCURSED \/\/ VOLTIUM (Folk Pagan Metal \/\/ Thrash Metal).",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "bilborock17.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilborock_aretoa",
        "place_eu": "Bilborock aretoa",
        "place_es": "Sala Bilborock",
        "place_en": "Sala Bilborock",
        "place_fr": "Sala Bilborock",
        "coord_lat": "43.2572195",
        "coord_lng": "-2.9274884"
    },
    {
        "id": "5",
        "date": "2019-08-17 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "9",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Txosnak irekitzea Marijaiarekin",
        "title_es": "Apertura de txosnas con Marijaia",
        "title_en": "Opening of txosnas (outdoor beverage stands) with Marijaia.",
        "title_fr": "Ouverture des txosnas avec Marijaia.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "6",
        "date": "2019-08-17 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (lehen pasea):  SHOW REVELACION",
        "title_es": "Verbena (primer pase): SHOW REVELACION",
        "title_en": "Outdoor dance (first session): SHOW REVELACION.",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (premi\u00e8re partie) : SHOW REVELACION.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "verbena.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "7",
        "date": "2019-08-17 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Anne Landa & David Antich. Acorde\u00f3n y flauta de pico",
        "title_es": "Anne Landa & David Antich. Acorde\u00f3n y flauta de pico",
        "title_en": "Anne Landa & David Antich. Accordion and recorder.",
        "title_fr": "Anne Landa & David Antich. Accord\u00e9on et fl\u00fbte \u00e0 bec.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_La_Encarnacion-13-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "gizakunde_eliza",
        "place_eu": "Gizakunde eliza",
        "place_es": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_en": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_fr": "La Encarnaci\u00f3n",
        "coord_lat": "43.25382",
        "coord_lng": "-2.9205008"
    },
    {
        "id": "8",
        "date": "2019-08-17 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "7",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Zezensuzkoa",
        "title_es": "Toro de fuego",
        "title_en": "Fire Bull.",
        "title_fr": "Taureau de feu.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_toro_de_fuego-4-baja.jpg",
        "pictogram_name": "toro_de_fuego.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "9",
        "date": "2019-08-17 21:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "DJ Luis Carlos del Pozo",
        "title_es": "DJ Luis Carlos del Pozo",
        "title_en": "DJ Luis Carlos del Pozo.",
        "title_fr": "DJ Luis Carlos del Pozo",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "luis_pozo.jpg",
        "pictogram_name": "musica_dj.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "10",
        "date": "2019-08-17 22:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbao Hiria Su Artifizialen Nazioarteko XXIX. Lehiaketa Nagusia.",
        "title_es": "Fuegos Artificiales. XXIX Concurso Internacional Villa de Bilbao.",
        "title_en": "Fireworks. 29th Villa de Bilbao International Competition.",
        "title_fr": "XXIXe Concours international Ville de Bilbao.  PIROTECNIA VULCANO (Madrid). ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "1",
        "image": "2016_AN_Fuegos_Artificiales-19-baja.jpg",
        "pictogram_name": "fuegos_artificiales.jpg",
        "description_eu": "PIROTECNIA VULCANO (Madrid) ",
        "description_es": "PIROTECNIA VULCANO (Madrid). ",
        "description_en": "PIROTECNIA VULCANO (Madrid). ",
        "description_fr": "PIROTECNIA VULCANO (Madrid). ",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "11",
        "date": "2019-08-17 23:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (bigarren pasea): SHOW REVELACION",
        "title_es": "Verbena (segundo pase): SHOW REVELACION",
        "title_en": "Outdoor dance (second session): SHOW REVELACION.",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (deuxi\u00e8me partie) : SHOW REVELACION.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "verbena.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "12",
        "date": "2019-08-17 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "SU TA GAR",
        "title_es": "SU TA GAR",
        "title_en": "SU TA GAR",
        "title_fr": "SU TA GAR",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Abandoibarra-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "abandoibarra",
        "place_eu": "Abandoibarra",
        "place_es": "Abandoibarra",
        "place_en": "Abandoibarra",
        "place_fr": "Abandoibarra",
        "coord_lat": "43.268636",
        "coord_lng": "-2.9406345"
    },
    {
        "id": "13",
        "date": "2019-08-17 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "FLOR DE FANGO \"MEXICOD\u00c9LICA\" (Frantzia)",
        "title_es": "FLOR DE FANGO \"MEXICOD\u00c9LICA\" (Francia) ",
        "title_en": "FLOR DEL FANGO \"MEXICOD\u00c9LICA\" (France).",
        "title_fr": "FLOR DEL FANGO \u00ab MEXICOD\u00c9LICA \u00bb (France). ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Plaza_Nueva-21-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "15",
        "date": "2019-08-18 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Txistularien diana eta txupina",
        "title_es": "Diana de Txistularis y txup\u00edn",
        "title_en": "Morning reveille with Txistularis (txistu players) and Txupin.",
        "title_fr": "Diana de Txistularis et Txup\u00edn.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "txistularis.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "16",
        "date": "2019-08-18 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "VIII. Open Magic izen-ematea",
        "title_es": "VIII Open Magic inscripci\u00f3n",
        "title_en": "8th Open Magic registration.",
        "title_fr": "VIIIe Open Magic inscription.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "inscripcion.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "somera",
        "place_eu": "Somera kalea",
        "place_es": "Calle Somera",
        "place_en": "Somera Street",
        "place_fr": "Rue Somera",
        "coord_lat": "43.2564063",
        "coord_lng": "-2.9227891"
    },
    {
        "id": "17",
        "date": "2019-08-18 10:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "BLOOD BOWL Mahai jokoaren erakustaldia",
        "title_es": "Muestra del juego de mesa BLOOD BOWL",
        "title_en": "BLOOD BOWL board game exhibition.",
        "title_fr": "D\u00e9monstration du jeu de table BLOOD BOWL. ",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "triangune",
        "place_eu": "Triangune",
        "place_es": "Triangune",
        "place_en": "Triangune",
        "place_fr": "Triangune",
        "coord_lat": "43.2611562",
        "coord_lng": "-2.9231135"
    },
    {
        "id": "18",
        "date": "2019-08-18 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erraldoien eta buruhandien irteera txistulariekin eta gaitariekin",
        "title_es": "Salida de gigantes y cabezudos con txistularis y gaiteros",
        "title_en": "Giants and Bigheads parade with txistu and bagpipe players.",
        "title_fr": "Sortie des g\u00e9ants et des grosses t\u00eates avec les txistularis et gaiteros. ",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Gigantes-28-baja.jpg",
        "pictogram_name": "gigantes_y_cabezudos.jpg",
        "description_eu": "Euskal Museoa, Kapelagile, Posta, Areatzako zubia, Areatza (Kiosko aurretik), Epaltzaren alargunaren, San Nicolas, Areatza, Arriaga, Bidebarrieta, Loteria, Euskal Museoa",
        "description_es": "Museo Vasco, Sombrerer\u00eda, Correo, Puente Arenal, Paseo Arenal (Por delante del kiosko), Vda de Epalza, San Nicol\u00e1s, Arenal, Arriaga, Bidebarrieta, Loteria, Museo Vasco\n",
        "description_en": "Museo Vasco, Sombrerer\u00eda, Correo, Puente Arenal, Paseo Arenal (Por delante del kiosko), Vda de Epalza, San Nicol\u00e1s, Arenal, Arriaga, Bidebarrieta, Loteria, Museo Vasco",
        "description_fr": "Museo Vasco, Sombrerer\u00eda, Correo, Puente Arenal, Paseo Arenal (Por delante del kiosko), Vda de Epalza, San Nicol\u00e1s, Arenal, Arriaga, Bidebarrieta, Loteria, Museo Vasco",
        "place_id": "euskal_museoa",
        "place_eu": "Euskal Museoa",
        "place_es": "Museo Vasco",
        "place_en": "Basque Museum",
        "place_fr": "Mus\u00e9e basque",
        "coord_lat": "43.25815888",
        "coord_lng": "-2.92158743"
    },
    {
        "id": "19",
        "date": "2019-08-18 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Goitibeherak VI. Open Aste Nagusia",
        "title_es": "Goitiberas VI Open Aste Nagusia",
        "title_en": "Soapbox derby. 6th Aste Nagusia Open.",
        "title_fr": "Goitiberas. VIe Open Aste Nagusia",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "goitibehera.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zabalbide_kalea",
        "place_eu": "Zabalbide Kalea",
        "place_es": "Calle Zabalbide",
        "place_en": "Zabalbide Street",
        "place_fr": "Rue Zabalbide",
        "coord_lat": "43.260859",
        "coord_lng": "-2.911651"
    },
    {
        "id": "20",
        "date": "2019-08-18 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Goitibehera tailerra",
        "title_es": "Taller de Goitiberas",
        "title_en": "Soapbox Workshop.",
        "title_fr": "Atelier de Goitiberas.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "goitibehera.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "kontsulatuaren_plazatxoa",
        "place_eu": "Kontsulatuaren Plazatxoa",
        "place_es": "Plazuela Consulado",
        "place_en": "Plazuela Consulado",
        "place_fr": "Plazuela Consulado",
        "coord_lat": "43.255209",
        "coord_lng": "-2.9240382"
    },
    {
        "id": "21",
        "date": "2019-08-18 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA",
        "title_es": "TXIKIGUNEA",
        "title_en": "TXIKIGUNEA.",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "22",
        "date": "2019-08-18 11:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Umeentzako Txalaparta Tailerra eta Azoka",
        "title_es": "Taller infantil de Txalaparta y Mercado",
        "title_en": "Txalaparta workshop for children and Market.",
        "title_fr": "Atelier de Txalaparta pour les enfants et march\u00e9.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "triangune",
        "place_eu": "Triangune",
        "place_es": "Triangune",
        "place_en": "Triangune",
        "place_fr": "Triangune",
        "coord_lat": "43.2611562",
        "coord_lng": "-2.9231135"
    },
    {
        "id": "23",
        "date": "2019-08-18 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Pintxo Banaketa Athletic pe\u00f1ekin",
        "title_es": "Reparto de pinchos con las pe\u00f1as del Athletic",
        "title_en": "Pintxo distribution with Athletic fan associations.",
        "title_fr": "Distribution de pinchos avec les supporters de l?Athletic.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "pintxos.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "24",
        "date": "2019-08-18 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak: LOS CHIMBEROS",
        "title_es": "Bilba\u00ednadas: LOS CHIMBEROS",
        "title_en": "Bilbainadas: LOS CHIMBEROS.",
        "title_fr": "Bilbainadas: LOS CHIMBEROS",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "25",
        "date": "2019-08-18 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Udalaren Musika Bandaren kontzertua",
        "title_es": "Concierto de la Banda Municipal de M\u00fasica",
        "title_en": "Concert by the Municipal Band.",
        "title_fr": "Concert de la fanfare municipale.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "BandaMunicipal.jpg",
        "pictogram_name": "banda_municipal.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatzako_kioskoa",
        "place_eu": "Areatzako kioskoa",
        "place_es": "Kiosko del Arenal",
        "place_en": "Arenal Bandstand",
        "place_fr": "Kiosque de l?Arenal",
        "coord_lat": "43.260408",
        "coord_lng": "-2.923917"
    },
    {
        "id": "26",
        "date": "2019-08-18 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak: BILBOTARRAK",
        "title_es": "Bilbainadas. BILBOTARRAK",
        "title_en": "Bilbainadas. BILBOTARRAK.",
        "title_fr": "Bilbainadas. BILBOTARRAK",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbotarrak-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zazpi_kaleak",
        "place_eu": "Zazpi Kaleak",
        "place_es": "Casco Viejo",
        "place_en": "Old Town (Casco Viejo)",
        "place_fr": "Vieille Ville (Casco Viejo)",
        "coord_lat": "43.2620922",
        "coord_lng": "-2.9213408"
    },
    {
        "id": "27",
        "date": "2019-08-18 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "6",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bertsolariak",
        "title_es": "Bertsolaris",
        "title_en": "Bertsolaris (verse singers). ",
        "title_fr": "Bertsolaris",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Bertsolaris.jpg",
        "pictogram_name": "bertsolaris.jpg",
        "description_eu": "AMETS ARZALLUS\r\nMIREN AMURIZA\r\nARKAITZ ESTIBALLES\r\nJULIO SOTO",
        "description_es": "AMETS ARZALLUS\r\nMIREN AMURIZA\r\nARKAITZ ESTIBALLES\r\nJULIO SOTO",
        "description_en": "AMETS ARZALLUS\r\nMIREN AMURIZA\r\nARKAITZ ESTIBALLES\r\nJULIO SOTO",
        "description_fr": "AMETS ARZALLUS\r\nMIREN AMURIZA\r\nARKAITZ ESTIBALLES\r\nJULIO SOTO",
        "place_id": "santiago_plaza",
        "place_eu": "Santiago Plaza",
        "place_es": "Plaza Santiago",
        "place_en": "Plaza Santiago",
        "place_fr": "Plaza Santiago",
        "coord_lat": "43.257253",
        "coord_lng": "-2.924148"
    },
    {
        "id": "28",
        "date": "2019-08-18 13:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Kaleko antzerkia. AMICO TEATRO \"AMICO ON THE BEACH\" (Euskal Herria)",
        "title_es": "Teatro de calle. AMICO TEATRO \u00ab\u00a0AMICO ON THE BEACH\u00a0\u00bb (Euskal Herria)",
        "title_en": "Street theatre. AMICO TEATRO \u00ab AMICO ON THE BEACH \u00bb (Basque Country)",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. AMICO TEATRO \u00ab AMICO ON THE BEACH \u00bb (Euskal Herria) ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_teatro_Arriaga-1-baja.jpg",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "AMICO TEATRO \"Amico on the beach\" (Euskal Herria)",
        "description_es": "AMICO TEATRO \"Amico on the beach\" (Pa\u00eds Vasco)",
        "description_en": "AMICO TEATRO \"Amico on the beach\" (Basque Country)",
        "description_fr": "AMICO TEATRO \"Amico on the beach\" (Pays Basque)",
        "place_id": "gas_plaza",
        "place_eu": "Gas Plaza",
        "place_es": "Plaza del Gas",
        "place_en": "Plaza del Gas",
        "place_fr": "Plaza del Gas",
        "coord_lat": "43.263495",
        "coord_lng": "-2.922315"
    },
    {
        "id": "29",
        "date": "2019-08-18 13:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Goitibehera Txiki Jaitsiera",
        "title_es": "Goitiberas. Bajada Txiki",
        "title_en": "Soapboxes. Children?s descent.",
        "title_fr": "Goitiberas. Descente Txiki.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "goitibehera.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zabalbide_kalea",
        "place_eu": "Zabalbide Kalea",
        "place_es": "Calle Zabalbide",
        "place_en": "Zabalbide Street",
        "place_fr": "Rue Zabalbide",
        "coord_lat": "43.260859",
        "coord_lng": "-2.911651"
    },
    {
        "id": "30",
        "date": "2019-08-18 16:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA",
        "title_es": "TXIKIGUNEA",
        "title_en": "TXIKIGUNEA.",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "31",
        "date": "2019-08-18 18:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Txalaparta emanaldia: TXALAPAMAKO (Gasteiz) eta BIOTX (Hernani)",
        "title_es": "Exhibici\u00f3n de Txalaparta: TXALAPAMAKO (Gasteiz) y BIOTX (Hernani)",
        "title_en": "Txalaparta exhibition: TXALAPAMAKO (Gasteiz) and BIOTX (Hernani).",
        "title_fr": "Exhibition de Txalaparta : TXALAPAMAKO (Gasteiz) et BIOTX (Hernani).",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "txalaparta.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "32",
        "date": "2019-08-18 18:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "8",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Abonuko bigarren zezenketa",
        "title_es": "2\u00aa Corrida de abono",
        "title_en": "2nd Subscription Bullfight",
        "title_fr": "2\u00e8me corrida pour abonn\u00e9s. ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "toros.jpg",
        "description_eu": "Toreatzaileak: CURRO D\u00cdAZ, EL CID, EMILIO DE JUSTO\nGanadutegia: VICTORINO MART\u00cdN",
        "description_es": "Toreros: CURRO D\u00cdAZ, EL CID, EMILIO DE JUSTO\nGanader\u00eda: VICTORINO MART\u00cdN",
        "description_en": "Bullfighters: CURRO D\u00cdAZ, EL CID, EMILIO DE JUSTO\nRanch: VICTORINO MART\u00cdN",
        "description_fr": "Toreros: CURRO D\u00cdAZ, EL CID, EMILIO DE JUSTO\n\u00c9levage: VICTORINO MART\u00cdN",
        "place_id": "zezen_plaza",
        "place_eu": "Zezen Plaza",
        "place_es": "Plaza de toros",
        "place_en": "Bullring",
        "place_fr": "Ar\u00e8nes",
        "coord_lat": "43.255432",
        "coord_lng": "-2.9375123"
    },
    {
        "id": "33",
        "date": "2019-08-18 19:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Balearen desfilea",
        "title_es": "Desfile de la Ballena",
        "title_en": "Whale?s parade.",
        "title_fr": "D\u00e9fil\u00e9 de la Baleine",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "DesfileBallena.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "gran_via",
        "place_eu": "Gran V\u00eda",
        "place_es": "Gran V\u00eda",
        "place_en": "Gran V\u00eda",
        "place_fr": "Gran V\u00eda",
        "coord_lat": "43.2633324",
        "coord_lng": "-2.9364132"
    },
    {
        "id": "34",
        "date": "2019-08-18 19:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Euskal dantzak. ZERUTXU (Markina).",
        "title_es": "Danzas vascas. ZERUTXU (Markina)",
        "title_en": "Basque dances. ZERUTXU (Markina).",
        "title_fr": "Danses basques. ZERUTXU (Markina).",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Euskal Dantzak-35-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "35",
        "date": "2019-08-18 19:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "2",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Umeentzako antzerkia. PHIL OTAJOLE \"MR. PICHICHI\" (Euskal Herria)",
        "title_es": "Teatro infantil. PHIL OTAJOLE \"MR. PICHICHI\" (Euskal Herria)",
        "title_en": "Children?s theatre. PHIL OTAJOLE \"MR. PICHICHI\" (Basque Country)",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre pour les enfants. PHIL OTAJOLE \u00ab MR. PICHICHI \u00bb (Euskal Herria) ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Txikigune.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "PHIL OTAJOLE \"Mr. Pichichi\" (Euskal Herria)",
        "description_es": "PHIL OTAJOLE \"Mr. Pichichi\" (Pa\u00eds Vasco)",
        "description_en": "PHIL OTAJOLE \"Mr. Pichichi\" (Basque Country)",
        "description_fr": "PHIL OTAJOLE \"Mr. Pichichi\" (Pays Basque)",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "36",
        "date": "2019-08-18 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Pop-Rock-aren XXXIV. Erakustaldia: POMERAY \/\/  COLAJETS (Rock)",
        "title_es": "XXXIV Muestra Pop-Rock: POMERAY \/\/  COLAJETS (Rock)",
        "title_en": "34th Pop-Rock Showcase: POMERAY \/\/ COLAJETS (Rock)",
        "title_fr": "XXXIVe spectacle Pop-Rock : POMERAY \/\/ COLAJETS (Rock)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "bilborock18.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilborock_aretoa",
        "place_eu": "Bilborock aretoa",
        "place_es": "Sala Bilborock",
        "place_en": "Sala Bilborock",
        "place_fr": "Sala Bilborock",
        "coord_lat": "43.2572195",
        "coord_lng": "-2.9274884"
    },
    {
        "id": "37",
        "date": "2019-08-18 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erromeria eta Larrain Dantza",
        "title_es": "Romer\u00eda y Baile de la Era",
        "title_en": "Romeria and Baile de la Era (traditional dancing).",
        "title_fr": "Danses collectives et bal de l'Era.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Baile_de_la_Era-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "38",
        "date": "2019-08-18 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (lehen pasea): LUHARTZ",
        "title_es": "Verbena (primer pase): LUHARTZ",
        "title_en": "Outdoor dance (first session): LUHARTZ.",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (premi\u00e8re partie) : LUHARTZ.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "verbena.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "39",
        "date": "2019-08-18 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbo kantari.",
        "title_es": "Bilbo kantari.",
        "title_en": "Bilbokantari.",
        "title_fr": "Bilbo kantari.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zazpi_kaleak",
        "place_eu": "Zazpi Kaleak",
        "place_es": "Casco Viejo",
        "place_en": "Old Town (Casco Viejo)",
        "place_fr": "Vieille Ville (Casco Viejo)",
        "coord_lat": "43.2620922",
        "coord_lng": "-2.9213408"
    },
    {
        "id": "40",
        "date": "2019-08-18 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Trio Miller. Bajo profundo, soprano y piano",
        "title_es": "Trio Miller. Bajo profundo, soprano y piano (Rusia)",
        "title_en": "Miller Trio. Deep bass, soprano and piano (Russia)",
        "title_fr": "Trio Miller. Basse, soprano et piano (Russie).",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_La_Encarnacion-13-baja.jpg",
        "pictogram_name": "musica_lirico.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "gizakunde_eliza",
        "place_eu": "Gizakunde eliza",
        "place_es": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_en": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_fr": "La Encarnaci\u00f3n",
        "coord_lat": "43.25382",
        "coord_lng": "-2.9205008"
    },
    {
        "id": "41",
        "date": "2019-08-18 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "7",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Zezensuzkoa",
        "title_es": "Toro de fuego",
        "title_en": "Fire Bull. ",
        "title_fr": "Taureau de feu.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_toro_de_fuego-4-baja.jpg",
        "pictogram_name": "toro_de_fuego.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "42",
        "date": "2019-08-18 21:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "DJ. Luis Carlos de Pozo",
        "title_es": "DJ. Luis Carlos de Pozo",
        "title_en": "DJ. Luis Carlos de Pozo.",
        "title_fr": "DJ. Luis Carlos de Pozo",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "luis_pozo.jpg",
        "pictogram_name": "musica_dj.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "43",
        "date": "2019-08-18 21:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Kaleko antzerkia. LA FINESTRA \"MEMPHIS ROCK & CIRC\" (Valencia)",
        "title_es": "Teatro de calle. LA FINESTRA \"Memphis rock & circ\" (Valencia)",
        "title_en": "Street theatre. LA FINESTRA \"Memphis rock & circ\" (Valencia)",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. LA FINESTRA \u00ab Memphis rock & circ \u00bb (Valencia)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_teatro_Arriaga-1-baja.jpg",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "21:15 LA FINESTRA\"Memphis Rock & Circ\" (Valencia)",
        "description_es": "21:15 LA FINESTRA\"Memphis Rock & Circ\" (Valencia)",
        "description_en": "21:15 LA FINESTRA\"Memphis Rock & Circ\" (Valencia)",
        "description_fr": "21:15 LA FINESTRA\"Memphis Rock & Circ\" (Valencia)",
        "place_id": "gas_plaza",
        "place_eu": "Gas Plaza",
        "place_es": "Plaza del Gas",
        "place_en": "Plaza del Gas",
        "place_fr": "Plaza del Gas",
        "coord_lat": "43.263495",
        "coord_lng": "-2.922315"
    },
    {
        "id": "44",
        "date": "2019-08-18 22:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbao Hiria Su Artifizialen Nazioarteko XXIX. Lehiaketa Nagusia.",
        "title_es": "Fuegos Artificiales. XXIX Concurso Internacional Villa de Bilbao.",
        "title_en": "Fireworks. 29th Villa de Bilbao International Competition. ",
        "title_fr": "Fuegos Artificiales. XXIX Concurso Internacional Villa de Bilbao.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "1",
        "image": "2016_AN_Fuegos_Artificiales-19-baja.jpg",
        "pictogram_name": "fuegos_artificiales.jpg",
        "description_eu": "BREZAC ARTIFICIES (Frantzia) ",
        "description_es": "BREZAC ARTIFICIES (Francia) ",
        "description_en": "BREZAC ARTIFICIES (France) ",
        "description_fr": "BREZAC ARTIFICIES (France) ",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "45",
        "date": "2019-08-18 23:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (bigarren pasea): LUHARTZ",
        "title_es": "Verbena (segundo pase): LUHARTZ",
        "title_en": "Outdoor dance (second session): LUHARTZ",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (deuxi\u00e8me partie) : LUHARTZ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "verbena.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "46",
        "date": "2019-08-18 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "SWEET CALIFORNIA",
        "title_es": "SWEET CALIFORNIA",
        "title_en": "SWEET CALIFORNIA",
        "title_fr": "SWEET CALIFORNIA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Abandoibarra-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "abandoibarra",
        "place_eu": "Abandoibarra",
        "place_es": "Abandoibarra",
        "place_en": "Abandoibarra",
        "place_fr": "Abandoibarra",
        "coord_lat": "43.268636",
        "coord_lng": "-2.9406345"
    },
    {
        "id": "47",
        "date": "2019-08-18 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "LOS QUE NO ESCARMIENTAN + CACO SENANTE \"BOLEROS\" (Canarias)",
        "title_es": "LOS QUE NO ESCARMIENTAN + CACO SENANTE \"BOLEROS\" (Canarias)",
        "title_en": "LOS QUE NO ESCARMIENTAN+CACO SENANTE \"BOLEROS\" (Canary Islands)",
        "title_fr": "LOS QUE NO ESCARMIENTAN+CACO SENANTE \u00ab BOLEROS \u00bb (\u00celes Canaries).",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Plaza_Nueva-21-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "49",
        "date": "2019-08-19 09:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomia?lehiaketa: Patatak saltsa berdean. Izena ematea.",
        "title_es": "Inscripci\u00f3n certamen gastron\u00f3mico: Patatas en salsa verde",
        "title_en": "Registration for gastronomic contest: Potatoes in green sauce.",
        "title_fr": "Inscription au concours gastronomique : Pommes de terre en sauce verte",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "patatas_verdes.jpg",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "50",
        "date": "2019-08-19 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Txistularien diana eta txupina",
        "title_es": "Diana de Txistularis y Txup\u00edn",
        "title_en": "Morning reveille with Txistularis (txistu players) and Txupin.",
        "title_fr": "Diana de Txistularis et Txup\u00edn.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "txistularis.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "51",
        "date": "2019-08-19 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Xake-txapelketa. Aldi berekoak",
        "title_es": "Campeonato de Ajedrez. Simultaneas",
        "title_en": "Chess championship. Simultaneous games.",
        "title_fr": "Championnat d?\u00e9checs. Simultan\u00e9es.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "ajedrez.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "52",
        "date": "2019-08-19 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Banakako XXII. Igel-toka txapelketa",
        "title_es": "XXI Campeonato Individual de Rana",
        "title_en": "22nd Singles Rana Championship.",
        "title_fr": "XXIIe Championnat du Jeu de la Grenouille",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "53",
        "date": "2019-08-19 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomikoa. Umeentzako Tailerrak. Fruta entsalada",
        "title_es": "Gastron\u00f3mico. Escuela infantil de cocina. Ensalada de frutas.",
        "title_en": "Gastronomy. Children?s cookery school. Fruit salad.",
        "title_fr": "Gastronomique. \u00c9cole de cuisine pour enfants. Salade de fruits.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "54",
        "date": "2019-08-19 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erraldoien eta buruhandien kalejira gaitariekin eta txistulariekin",
        "title_es": "Pasacalles de gigantes y cabezudos con gaiteros y txistularis",
        "title_en": "Giants and Bigheads parade with bagpipe and txistu players.",
        "title_fr": "Passacailles de G\u00e9ants et Grosses T\u00eates avec Gaiteros et Txistularis.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Gigantes-28-baja.jpg",
        "pictogram_name": "gigantes_y_cabezudos.jpg",
        "description_eu": "Euskal Museoa, Kapelagile, Posta, Areatzako zubia, Nafarroa, Plaza Biribila, Gran Via, Berastegi, Ledesma, Buenos Aires, Udaletxea, Zingira, Itxaropen, Askao, Unamuno, Museoa",
        "description_es": "Museo Vasco, Sombrerer\u00eda, Correo, Puente Arenal, Navarra, Pz. Circular, Gran Via, Berastegi, Ledesma, Buenos Aires, Ayuntamiento, Sendeja, Esperanza, Ascao, Unamuno, Museo",
        "description_en": "Museo Vasco, Sombrerer\u00eda, Correo, Puente Arenal, Navarra, Pz. Circular, Gran Via, Berastegi, Ledesma, Buenos Aires, Ayuntamiento, Sendeja, Esperanza, Ascao, Unamuno, Museo",
        "description_fr": "Museo Vasco, Sombrerer\u00eda, Correo, Puente Arenal, Navarra, Pz. Circular, Gran Via, Berastegi, Ledesma, Buenos Aires, Ayuntamiento, Sendeja, Esperanza, Ascao, Unamuno, Museo",
        "place_id": "euskal_museoa",
        "place_eu": "Euskal Museoa",
        "place_es": "Museo Vasco",
        "place_en": "Basque Museum",
        "place_fr": "Mus\u00e9e basque",
        "coord_lat": "43.25815888",
        "coord_lng": "-2.92158743"
    },
    {
        "id": "55",
        "date": "2019-08-19 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA",
        "title_es": "TXIKIGUNEA",
        "title_en": "TXIKIGUNEA.",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "56",
        "date": "2019-08-19 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak: BILBOTARRAK",
        "title_es": "Bilba\u00ednadas: 5 BILBAINOS",
        "title_en": "Bilbainadas: 5 BILBAINOS.",
        "title_fr": "Bilbainadas: 5 BILBAINOS",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbainadas-8-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "57",
        "date": "2019-08-19 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Udalaren Musika Bandaren kontzertua",
        "title_es": "Concierto de la Banda Municipal de M\u00fasica",
        "title_en": "Concert by the Municipal Band.",
        "title_fr": "Concert de la fanfare municipale.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "BandaMunicipal.jpg",
        "pictogram_name": "banda_municipal.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatzako_kioskoa",
        "place_eu": "Areatzako kioskoa",
        "place_es": "Kiosko del Arenal",
        "place_en": "Arenal Bandstand",
        "place_fr": "Kiosque de l?Arenal",
        "coord_lat": "43.260408",
        "coord_lng": "-2.923917"
    },
    {
        "id": "58",
        "date": "2019-08-19 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "6",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bertsolariak",
        "title_es": "Bertsolaris",
        "title_en": "Bertsolaris (verse singers). ",
        "title_fr": "Bertsolaris",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Bertsolaris.jpg",
        "pictogram_name": "bertsolaris.jpg",
        "description_eu": "FREDI PAIA\nUNAI AGIRRE\nI\u00d1AKI VI\u00d1ASPRE\nETXAHUN LEKUE",
        "description_es": "FREDI PAIA\nUNAI AGIRRE\nI\u00d1AKI VI\u00d1ASPRE\nETXAHUN LEKUE",
        "description_en": "FREDI PAIA\nUNAI AGIRRE\nI\u00d1AKI VI\u00d1ASPRE\nETXAHUN LEKUE",
        "description_fr": "FREDI PAIA\nUNAI AGIRRE\nI\u00d1AKI VI\u00d1ASPRE\nETXAHUN LEKUE",
        "place_id": "santiago_plaza",
        "place_eu": "Santiago Plaza",
        "place_es": "Plaza Santiago",
        "place_en": "Plaza Santiago",
        "place_fr": "Plaza Santiago",
        "coord_lat": "43.257253",
        "coord_lng": "-2.924148"
    },
    {
        "id": "59",
        "date": "2019-08-19 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak: BILBOTARRAK",
        "title_es": "Bilbainadas. BILBOTARRAK",
        "title_en": "Bilbainadas. BILBOTARRAK.",
        "title_fr": "Bilbainadas. BILBOTARRAK",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbotarrak-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zazpi_kaleak",
        "place_eu": "Zazpi Kaleak",
        "place_es": "Casco Viejo",
        "place_en": "Old Town (Casco Viejo)",
        "place_fr": "Vieille Ville (Casco Viejo)",
        "coord_lat": "43.2620922",
        "coord_lng": "-2.9213408"
    },
    {
        "id": "60",
        "date": "2019-08-19 13:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Kaleko antzerkia. CIRQ\u00b4ULATION LOCALE \"TEMPLE\" (Belgique)",
        "title_es": "Teatro de calle. CIRQ\u00b4ULATION LOCALE \"TEMPLE\" (Belgique)",
        "title_en": "Street theatre. CIRQ\u00b4ULATION LOCALE \"TEMPLE\" (Belgium)",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. CIRQ\u00b4ULATION LOCALE \u00ab TEMPLE \u00bb (Belgique)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "CIRQ`ULATION LOCALE \"Temple\" (Belguique)",
        "description_es": "CIRQ`ULATION LOCALE \"Temple\" (Belguique)",
        "description_en": "CIRQ`ULATION LOCALE \"Temple\" (Belguique)",
        "description_fr": "CIRQ`ULATION LOCALE \"Temple\" (Belguique)",
        "place_id": "gas_plaza",
        "place_eu": "Gas Plaza",
        "place_es": "Plaza del Gas",
        "place_en": "Plaza del Gas",
        "place_fr": "Plaza del Gas",
        "coord_lat": "43.263495",
        "coord_lng": "-2.922315"
    },
    {
        "id": "61",
        "date": "2019-08-19 14:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomia-lehiaketako sarien banaketa",
        "title_es": "Entrega de premios concurso gastron\u00f3mico",
        "title_en": "Gastronomic contest award ceremony.",
        "title_fr": "Remise des prix du concours gastronomique.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "63",
        "date": "2019-08-19 16:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA",
        "title_es": "TXIKIGUNEA",
        "title_en": "TXIKIGUNEA",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "64",
        "date": "2019-08-19 18:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "8",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Abonuko hirugarren zezenketa",
        "title_es": "3\u00aa Corrida de abono",
        "title_en": "3rd Subscription Bullfight. ",
        "title_fr": "3\u00e8me corrida pour abonn\u00e9s. ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "toros.jpg",
        "description_eu": "Toreatzaileak: ROM\u00c1N, \u00c1LVARO LORENZO, LUIS DAVID ADAME\nGanadutegia: TORRESTRELLA",
        "description_es": "Toreros: ROM\u00c1N, \u00c1LVARO LORENZO, LUIS DAVID ADAME\nGanader\u00eda: TORRESTRELLA ",
        "description_en": "Bullfighters: ROM\u00c1N, \u00c1LVARO LORENZO, LUIS DAVID ADAME\nRanch: TORRESTRELLA",
        "description_fr": "Toreros: ROM\u00c1N, \u00c1LVARO LORENZO, LUIS DAVID ADAME\n\u00c9levage: TORRESTRELLA ",
        "place_id": "zezen_plaza",
        "place_eu": "Zezen Plaza",
        "place_es": "Plaza de toros",
        "place_en": "Bullring",
        "place_fr": "Ar\u00e8nes",
        "coord_lat": "43.255432",
        "coord_lng": "-2.9375123"
    },
    {
        "id": "62",
        "date": "2019-08-19 18:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "AEROBITHOIA",
        "title_es": "AEROBITHON",
        "title_en": "AEROBITHON",
        "title_fr": "AEROBITHON",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "kaialde",
        "place_eu": "Kaialde",
        "place_es": "Kaialde",
        "place_en": "Kaialde",
        "place_fr": "Kaialde",
        "coord_lat": "43.261339",
        "coord_lng": "-2.924617"
    },
    {
        "id": "65",
        "date": "2019-08-19 19:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Euskal dantzak. GOIALDE (Erandio)",
        "title_es": "Danzas vascas. GOIALDE (Erandio)",
        "title_en": "Basque Dances. GOIALDE (Erandio)",
        "title_fr": "Danses basques. GOIALDE ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "DantzaGoialde_PlazaNueva.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "66",
        "date": "2019-08-19 19:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Umeentzako antzerkia. KONTU KANTARI 2 \"MENDIAN IBILTARI (Euskal Herria)",
        "title_es": "Teatro infantil. KONTU KANTARI 2 \"MENDIAN IBILTARI\" (Euskal Herria)",
        "title_en": "Children?s theatre. KONTU KANTARI 2 \"MENDIAN IBILTARI\" (Basque Country) ",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre pour les enfants. KONTU KANTARI 2 \u00ab MENDIAN IBILTARI \u00bb (Euskal Herria) ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Txikigune.jpg",
        "pictogram_name": "teatro_infantil.jpg",
        "description_eu": "KONTU KANTARI 2 \"Mendian Ibiltari\" (Euskal Herria)",
        "description_es": "KONTU KANTARI 2 \"Mendian Ibiltari\" (Euskal Herria)",
        "description_en": "KONTU KANTARI 2 \"Mendian Ibiltari\" (Euskal Herria)",
        "description_fr": "KONTU KANTARI 2 \"Mendian Ibiltari\" (Euskal Herria)",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "67",
        "date": "2019-08-19 19:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "6",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bertso-Triki-Kalejira",
        "title_es": "Bertso-Triki-Kalejira",
        "title_en": "Bertso-Triki-Kalejira",
        "title_fr": "Bertso-Triki-Kalejira",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "bertsolaris.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zazpi_kaleak",
        "place_eu": "Zazpi Kaleak",
        "place_es": "Casco Viejo",
        "place_en": "Old Town (Casco Viejo)",
        "place_fr": "Vieille Ville (Casco Viejo)",
        "coord_lat": "43.2620922",
        "coord_lng": "-2.9213408"
    },
    {
        "id": "68",
        "date": "2019-08-19 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Pop-Rock-aren XXXIV. Erakustaldia: ENDIKA SANGRONIZ \/\/ ALAIN CONCEPCI\u00d3N & THE SOUL MEN (Indie Folk Rock \/\/ Solul & Soft Rock)",
        "title_es": "XXXIV Muestra Pop-Rock: ENDIKA SANGRONIZ \/\/ ALAIN CONCEPCI\u00d3N & THE SOUL MEN (Indie Folk Rock \/\/ Solul & Soft Rock)",
        "title_en": "34th Pop-Rock Showcase: ENDIKA SANGRONIZ \/\/ ALAIN CONCEPCI\u00d3N & THE SOUL MEN (Indie Folk Rock \/\/ Soul&Soft Rock)",
        "title_fr": "XXXIVe spectacle Pop-Rock : ENDIKA SANGRONIZ \/\/ ALAIN CONCEPCI\u00d3N & THE SOUL MEN (Indie Folk Rock \/\/ Soul & Soft Rock)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "bilborock19.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilborock_aretoa",
        "place_eu": "Bilborock aretoa",
        "place_es": "Sala Bilborock",
        "place_en": "Sala Bilborock",
        "place_fr": "Sala Bilborock",
        "coord_lat": "43.2572195",
        "coord_lng": "-2.9274884"
    },
    {
        "id": "69",
        "date": "2019-08-19 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erromeria eta Larrain Dantza",
        "title_es": "Romer\u00eda y Baile de la Era",
        "title_en": "Romeria and Baile de la Era (traditional dancing).",
        "title_fr": "Danses collectives et bal de l?Era.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Baile_de_la_Era-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "70",
        "date": "2019-08-19 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (lehen pasea): PASITO SHOW",
        "title_es": "Verbena (primer pase): PASITO SHOW",
        "title_en": "Outdoor dance (first session): PASITO SHOW.",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (premi\u00e8re partie) : PASITO SHOW.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "verbena.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "71",
        "date": "2019-08-19 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Easo Gazte Abesbatza. Voces blancas (Euskal Herria)",
        "title_es": "Easo Gazte Abesbatza. Voces blancas (Euskal Herria)",
        "title_en": "Easo Gazte Abesbatza. Youth Choir. (Basque Country)",
        "title_fr": "Easo Gazte Abesbatza. Voces blancas. (Euskal Herria)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_La_Encarnacion-13-baja.jpg",
        "pictogram_name": "musica_lirico.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "gizakunde_eliza",
        "place_eu": "Gizakunde eliza",
        "place_es": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_en": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_fr": "La Encarnaci\u00f3n",
        "coord_lat": "43.25382",
        "coord_lng": "-2.9205008"
    },
    {
        "id": "72",
        "date": "2019-08-19 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "7",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Zezensuzkoa",
        "title_es": "Toro de fuego.",
        "title_en": "Fire Bull.",
        "title_fr": "Taureau de feu.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_toro_de_fuego-4-baja.jpg",
        "pictogram_name": "musica_lirico.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "73",
        "date": "2019-08-19 21:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "DJ Luis Carlos del Pozo ",
        "title_es": "DJ Luis Carlos del Pozo ",
        "title_en": "DJ Luis Carlos del Pozo ",
        "title_fr": "DJ Luis Carlos del Pozo ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "luis_pozo.jpg",
        "pictogram_name": "musica_dj.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "74",
        "date": "2019-08-19 21:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Kaleko antzerkia. CIRQ\u00b4ULATION LOCALE \"TEMPLE\" (Belgique)",
        "title_es": "Teatro de calle. CIRQ\u00b4ULATION LOCALE \"TEMPLE\" (Belgique) ",
        "title_en": "Street theatre. CIRQ\u00b4ULATION LOCALE \"TEMPLE\" (Belgium)",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. CIRQ\u00b4ULATION LOCALE \u00ab TEMPLE \u00bb (Belgique)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "CIRQ`ULATION LOCALE \"Temple\" (Belguique)",
        "description_es": "CIRQ`ULATION LOCALE \"Temple\" (Belguique)",
        "description_en": "CIRQ`ULATION LOCALE \"Temple\" (Belguique)",
        "description_fr": "CIRQ`ULATION LOCALE \"Temple\" (Belguique)",
        "place_id": "gas_plaza",
        "place_eu": "Gas Plaza",
        "place_es": "Plaza del Gas",
        "place_en": "Plaza del Gas",
        "place_fr": "Plaza del Gas",
        "coord_lat": "43.263495",
        "coord_lng": "-2.922315"
    },
    {
        "id": "75",
        "date": "2019-08-19 22:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbao Hiria Su Artifizialen Nazioarteko XXIX. Lehiaketa Nagusia.\n",
        "title_es": "Fuegos Artificiales.  XXIX Concurso Internacional Villa de Bilbao.",
        "title_en": "Fireworks. 29th Villa de Bilbao International Competition. ",
        "title_fr": "XXIXe Concours international Ville de Bilbao.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "1",
        "image": "2016_AN_Fuegos_Artificiales-19-baja.jpg",
        "pictogram_name": "fuegos_artificiales.jpg",
        "description_eu": "CABALLER FX (Valentzia). ",
        "description_es": "CABALLER FX (Valencia)  ",
        "description_en": "CABALLER FX (Valencia)  ",
        "description_fr": "CABALLER FX (Valencia)  ",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "76",
        "date": "2019-08-19 23:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (bigarren pasea): PASITO SHOW",
        "title_es": "Verbena (Segundo pase): PASITO SHOW",
        "title_en": "Outdoor dance (second session): PASITO SHOW.",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (deuxi\u00e8me partie) : PASITO SHOW.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "verbena.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "77",
        "date": "2019-08-19 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "D\u00daO DIN\u00c1MICO",
        "title_es": "D\u00daO DIN\u00c1MICO",
        "title_en": "D\u00daO DIN\u00c1MICO",
        "title_fr": "D\u00daO DIN\u00c1MICO",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Abandoibarra-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "abandoibarra",
        "place_eu": "Abandoibarra",
        "place_es": "Abandoibarra",
        "place_en": "Abandoibarra",
        "place_fr": "Abandoibarra",
        "coord_lat": "43.268636",
        "coord_lng": "-2.9406345"
    },
    {
        "id": "78",
        "date": "2019-08-19 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "O SISTER! \"SWING\" (Andaluc\u00eda)",
        "title_es": "O SISTER! \"SWING\" (Andaluc\u00eda)",
        "title_en": "O SISTER! \"SWING\" (Andalucia)",
        "title_fr": "O SISTER! \u00ab SWING \u00bb (Andalousie)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Plaza_Nueva-21-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "80",
        "date": "2019-08-20 09:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomia?lehiaketa: Patata-tortilla. Izena ematea",
        "title_es": "Inscripci\u00f3n certamen gastron\u00f3mico: Tortilla de patatas",
        "title_en": "Registration for gastronomic contest: Potato omelette.",
        "title_fr": "Inscription au concours gastronomique : Tortilla de patata (omelette de pommes de terre).",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "tortilla_patata.jpg",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "81",
        "date": "2019-08-20 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Txistularien diana eta txupina",
        "title_es": "Diana de Txistularis y txup\u00edn",
        "title_en": "Morning reveille with Txistularis (txistu players) and Txupin.",
        "title_fr": "Diana de Txistularis et Txup\u00edn.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "txistularis.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "82",
        "date": "2019-08-20 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Xake-txapelketa. Itsu-itsuko Xakea eta 960",
        "title_es": "Campeonato de Ajedrez. A ciegas y 960",
        "title_en": "Chess Championship. Blindfold Chess and Chess 960.",
        "title_fr": "Championnat d?\u00e9checs. \u00c0 l?aveugle et 960.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "ajedrez.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "83",
        "date": "2019-08-20 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erraldoien eta buruhandien kalejira gaitariekin eta txistulariekin",
        "title_es": "Pasacalles de gigantes y cabezudos con gaiteros y txistularis",
        "title_en": "Giants and Bigheads parade with bagpipe and txistu players.",
        "title_fr": "Passacailles de G\u00e9ants et Grosses T\u00eates avec Gaiteros et Txistularis.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Gigantes-28-baja.jpg",
        "pictogram_name": "gigantes_y_cabezudos.jpg",
        "description_eu": "Euskal Museoa, Unamuno, Kapelagile, Viktor, Bidebarrieta, Arriaga, Areatza, Epaltzaren alargunaren, Zingira, Itxaropen, Askao, Gurutze , Gerrikogin, Done Jakue, Bidebarrieta, Loteria, Banco Espa\u00f1a, Mar\u00eda Mu\u00f1oz, Museoa Vasco",
        "description_es": "Museo Vasco, Unamuno, Sombrereria, Victor, Bidebarrieta, Arriaga, Arenal, Vda. Epalza, Sendeja, Esperanza, Ascao, La cruz , Cintureria, Santiago, Bidebarrieta, Loteria, Banco Espa\u00f1a, Mar\u00eda Mu\u00f1oz, Museoa Vasco",
        "description_en": "Museo Vasco, Unamuno, Sombrereria, Victor, Bidebarrieta, Arriaga, Arenal, Vda. Epalza, Sendeja, Esperanza, Ascao, La cruz , Cintureria, Santiago, Bidebarrieta, Loteria, Banco Espa\u00f1a, Mar\u00eda Mu\u00f1oz, Museoa Vasco",
        "description_fr": "Museo Vasco, Unamuno, Sombrereria, Victor, Bidebarrieta, Arriaga, Arenal, Vda. Epalza, Sendeja, Esperanza, Ascao, La cruz , Cintureria, Santiago, Bidebarrieta, Loteria, Banco Espa\u00f1a, Mar\u00eda Mu\u00f1oz, Museoa Vasco",
        "place_id": "euskal_museoa",
        "place_eu": "Euskal Museoa",
        "place_es": "Museo Vasco",
        "place_en": "Basque Museum",
        "place_fr": "Mus\u00e9e basque",
        "coord_lat": "43.25815888",
        "coord_lng": "-2.92158743"
    },
    {
        "id": "84",
        "date": "2019-08-20 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA",
        "title_es": "TXIKIGUNEA",
        "title_en": "TXIKIGUNEA",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "85",
        "date": "2019-08-20 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bikotekako XXII. Igel-toka txapelketa",
        "title_es": "XXII Campeonato por parejas de rana",
        "title_en": "22nd Doubles Rana Championship.",
        "title_fr": "XXIIe championnat du jeu de la grenouille en couple.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "karpagune",
        "place_eu": "Karpagune",
        "place_es": "Karpagune",
        "place_en": "Karpagune",
        "place_fr": "Karpagune",
        "coord_lat": "43.25966887",
        "coord_lng": "-2.92525873"
    },
    {
        "id": "86",
        "date": "2019-08-20 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak: LOS TXIKIS",
        "title_es": "Bilba\u00ednadas: LOS TXIKIS",
        "title_en": "Bilbainadas: LOS TXIKIS.",
        "title_fr": "Bilbainadas: LOS TXIKIS",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbainadas-8-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "87",
        "date": "2019-08-20 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Udalaren Musika Bandaren kontzertua",
        "title_es": "Concierto de la Banda Municipal de M\u00fasica",
        "title_en": "Concert by the Municipal Band.",
        "title_fr": "Concert de la fanfare municipale.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "BandaMunicipal.jpg",
        "pictogram_name": "banda_municipal.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatzako_kioskoa",
        "place_eu": "Areatzako kioskoa",
        "place_es": "Kiosko del Arenal",
        "place_en": "Arenal Bandstand",
        "place_fr": "Kiosque de l?Arenal",
        "coord_lat": "43.260408",
        "coord_lng": "-2.923917"
    },
    {
        "id": "88",
        "date": "2019-08-20 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bertsolariak",
        "title_es": "Bertsolariak",
        "title_en": "Bertsolaris (verse singers).",
        "title_fr": "Bertsolariak",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Bertsolaris.jpg",
        "pictogram_name": "bertsolaris.jpg",
        "description_eu": "BE\u00d1AT GAZTELUMENDI\r\nIBON AJURIA\r\nXABAT GALLETEBEITIA\r\nAITOR SARRIEGI",
        "description_es": "BE\u00d1AT GAZTELUMENDI\r\nIBON AJURIA\r\nXABAT GALLETEBEITIA\r\nAITOR SARRIEGI",
        "description_en": "BE\u00d1AT GAZTELUMENDI\r\nIBON AJURIA\r\nXABAT GALLETEBEITIA\r\nAITOR SARRIEGI",
        "description_fr": "BE\u00d1AT GAZTELUMENDI\r\nIBON AJURIA\r\nXABAT GALLETEBEITIA\r\nAITOR SARRIEGI",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "89",
        "date": "2019-08-20 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak: BILBOTARRAK",
        "title_es": "Bilba\u00ednadas. BILBOTARRAK",
        "title_en": "Bilbainadas. BILBOTARRAK.",
        "title_fr": "Bilbainadas. BILBOTARRAK",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbotarrak-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zazpi_kaleak",
        "place_eu": "Zazpi Kaleak",
        "place_es": "Casco Viejo",
        "place_en": "Old Town (Casco Viejo)",
        "place_fr": "Vieille Ville (Casco Viejo)",
        "coord_lat": "43.2620922",
        "coord_lng": "-2.9213408"
    },
    {
        "id": "90",
        "date": "2019-08-20 13:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Kaleko antzerkia. CIA. PASSABARRET \"JOSAFAT\" (Catalunya)",
        "title_es": "Teatro de calle. CIA. PASSABARRET \"JOSAFAT\" (Catalunya)",
        "title_en": "Street theatre. CIA. PASSABARRET \"JOSAFAT\" (Catalonia)",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. CIA. PASSABARRET \u00ab JOSAFAT \u00bb (Catalogne)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "CIA. PASSABARRET \"Josafat\" (Catalunya)",
        "description_es": "CIA. PASSABARRET \"Josafat\" (Catalunya)",
        "description_en": "CIA. PASSABARRET \"Josafat\" (Catalunya-Brasil)",
        "description_fr": "CIA. PASSABARRET \"Josafat\" (Catalogne)",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "91",
        "date": "2019-08-20 14:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomia-lehiaketako sarien banaketa",
        "title_es": "Entrega de premios concurso gastron\u00f3mico",
        "title_en": "Gastronomic contest award ceremony. ",
        "title_fr": "Remise des prix du concours gastronomique.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "92",
        "date": "2019-08-20 15:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Mus Txapelketa",
        "title_es": "Campeonato de Mus",
        "title_en": "Mus Championship. ",
        "title_fr": "Championnat de mus.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "concurso.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "93",
        "date": "2019-08-20 16:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA",
        "title_es": "TXIKIGUNEA",
        "title_en": "TXIKIGUNEA",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "94",
        "date": "2019-08-20 18:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "8",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Abonuko laugarren zezenketa",
        "title_es": "4\u00aa Corrida de abono",
        "title_en": "4th Subscription Bullfight. ",
        "title_fr": "4\u00e8me corrida pour abonn\u00e9s. ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "toros.jpg",
        "description_eu": "Toreatzaileak: ENRIQUE PONCE, DIEGO URDIALES, GIN\u00c9S MAR\u00cdN\nGanadutegia: ZALDUENDO",
        "description_es": "Toreros: ENRIQUE PONCE, DIEGO URDIALES, GIN\u00c9S MAR\u00cdN\nGanader\u00eda: ZALDUENDO",
        "description_en": "Bullfighters: ENRIQUE PONCE, DIEGO URDIALES, GIN\u00c9S MAR\u00cdN\nRanch: ZALDUENDO",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zezen_plaza",
        "place_eu": "Zezen Plaza",
        "place_es": "Plaza de toros",
        "place_en": "Bullring",
        "place_fr": "Ar\u00e8nes",
        "coord_lat": "43.255432",
        "coord_lng": "-2.9375123"
    },
    {
        "id": "95",
        "date": "2019-08-20 19:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Euskal dantzak. GAZTEDI (Santutxu)",
        "title_es": "Danzas vascas. GAZTEDI (Santutxu)",
        "title_en": "Basque dances. GAZTEDI (Santutxu)",
        "title_fr": "Danses basques. GAZTEDI (Santutxu)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "DantzaGaztedi_PlazaNueva.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "96",
        "date": "2019-08-20 19:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Umeentzako antzerkia. TOR MAGOA \"ARGI ETA GARBIA\" (Euskal Herria)",
        "title_es": "Teatro infantil. TOR MAGOA \"ARGI ETA GARBIA\" (Euskal Herria)",
        "title_en": "Children?s theatre.TOR MAGOA \"ARGI ETA GARBIA\" (Basque Country) ",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre pour les enfants. TOR MAGOA \u00ab ARGI ETA GARBIA \u00bb (Euskal Herria) ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Txikigune.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "TOR MAGOA \"Argi eta Garbi\" (Euskal Herria)",
        "description_es": "TOR MAGOA \"Argi eta Garbi\" (Euskal Herria)",
        "description_en": "TOR MAGOA \"Argi eta Garbi\" (Euskal Herria)",
        "description_fr": "TOR MAGOA \"Argi eta Garbi\" (Euskal Herria)",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "97",
        "date": "2019-08-20 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Pop-Rock-aren XXXIV. Erakustaldia: LA MEDIZINAH \/\/ ARRANO PERTXA ETA LEMGU ILUNA (Rap & Hip Hop)",
        "title_es": "XXXIV Muestra Pop-Rock: LA MEDIZINAH \/\/ ARRANO PERTXA ETA LEMGU ILUNA (Rap & Hip Hop)",
        "title_en": "34th Pop-Rock Showcase: LA MEDIZINAH \/\/ ARRANO PERTXA ETA LENGU ILUNA (Rap & Hip Hop)",
        "title_fr": "XXXIVe spectacle Pop-Rock : LA MEDIZINAH \/\/ ARRANO PERTXA ETA LENGU ILUNA (Rap & Hip Hop)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "bilborock20.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilborock_aretoa",
        "place_eu": "Bilborock aretoa",
        "place_es": "Sala Bilborock",
        "place_en": "Sala Bilborock",
        "place_fr": "Sala Bilborock",
        "coord_lat": "43.2572195",
        "coord_lng": "-2.9274884"
    },
    {
        "id": "98",
        "date": "2019-08-20 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erromeria eta Larrain Dantza",
        "title_es": "Erromeria eta Larrain Dantza: Euskal jantziaz etorri!!",
        "title_en": "Romeria and Baile de la Era (traditional dancing): Come in your traditional costume!",
        "title_fr": "Danses collectives et bal de l'Era : Apportez votre costume traditionnel !",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Baile_de_la_Era-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "99",
        "date": "2019-08-20 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (lehen pasea): EN ESENCIA",
        "title_es": "Verbena (primer pase): EN ESENCIA",
        "title_en": "Outdoor dance (first session): EN ESENCIA.",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (premi\u00e8re partie) : EN ESENCIA.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "verbena.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "100",
        "date": "2019-08-20 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbo kantari.",
        "title_es": "Bilbo kantari.",
        "title_en": "Bilbokantari.",
        "title_fr": "Bilbo kantari.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zazpi_kaleak",
        "place_eu": "Zazpi Kaleak",
        "place_es": "Casco Viejo",
        "place_en": "Old Town (Casco Viejo)",
        "place_fr": "Vieille Ville (Casco Viejo)",
        "coord_lat": "43.2620922",
        "coord_lng": "-2.9213408"
    },
    {
        "id": "101",
        "date": "2019-08-20 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Charles Wiffen, Philippa Mo e I\u00f1igo Alonso. Piano, viol\u00edn y clarinete",
        "title_es": "Charles Wiffen, Philippa Mo e I\u00f1igo Alonso. Piano, viol\u00edn y clarinete",
        "title_en": "Charles Wiffen, Philippa Mo and I\u00f1igo Alonso. Piano, violin and clarinet.",
        "title_fr": "Charles Wiffen, Philippa Mo et I\u00f1igo Alonso. Piano, violon et clarinette.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_La_Encarnacion-13-baja.jpg",
        "pictogram_name": "musica_lirico.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "gizakunde_eliza",
        "place_eu": "Gizakunde eliza",
        "place_es": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_en": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_fr": "La Encarnaci\u00f3n",
        "coord_lat": "43.25382",
        "coord_lng": "-2.9205008"
    },
    {
        "id": "102",
        "date": "2019-08-20 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "7",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Zezensuzkoa",
        "title_es": "Toro de Fuego",
        "title_en": "Fire Bull.",
        "title_fr": "Taureau de feu.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Toro_de_Fuego-12-baja.jpg",
        "pictogram_name": "toro_de_fuego.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "103",
        "date": "2019-08-20 21:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "DJ Luis Carlos del Pozo ",
        "title_es": "DJ Luis Carlos del Pozo ",
        "title_en": "DJ Luis Carlos del Pozo ",
        "title_fr": "DJ Luis Carlos del Pozo ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "musica_dj.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "104",
        "date": "2019-08-20 21:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": " Kaleko antzerkia. UP ARTE \"AUREO\" (Murcia)",
        "title_es": "Teatro de calle. UP ARTE \"AUREO\" (Murcia)",
        "title_en": "Street theatre. UP ARTE \"AUREO\" (Murcia)",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. UP ARTE \u00ab AUREO \u00bb (Murcie) ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "UP ARTE \"Aureo\" (Murcia)",
        "description_es": "UP ARTE \"Aureo\" (Murcia)",
        "description_en": "UP ARTE \"Aureo\" (Murcia)",
        "description_fr": "UP ARTE \"Aureo\" (Murcie)",
        "place_id": "gas_plaza",
        "place_eu": "Gas Plaza",
        "place_es": "Plaza del Gas",
        "place_en": "Plaza del Gas",
        "place_fr": "Plaza del Gas",
        "coord_lat": "43.263495",
        "coord_lng": "-2.922315"
    },
    {
        "id": "105",
        "date": "2019-08-20 22:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbao Hiria Su Artifizialen Nazioarteko XXIX. Lehiaketa Nagusia.",
        "title_es": "Fuegos artificiales. XXIX Concurso Internacional Villa de Bilbao.",
        "title_en": "Fireworks. 29th Villa de Bilbao International Competition. FULLY FUSED FIREWORKS (United Kingdom) ",
        "title_fr": "XXIXe Concours international Ville de Bilbao.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "1",
        "image": "2016_AN_Fuegos_Artificiales-19-baja.jpg",
        "pictogram_name": "fuegos_artificiales.jpg",
        "description_eu": "FULLY FUSED FIREWORKS (Erresuma Batua)",
        "description_es": "FULLY FUSED FIREWORKS  (Reino Unido) ",
        "description_en": "FULLY FUSED FIREWORKS  (UK) ",
        "description_fr": "FULLY FUSED FIREWORKS (Royaume-Uni)",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "106",
        "date": "2019-08-20 23:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (bigarren pasea): EN ESENCIA",
        "title_es": "Verbena (segundo pase): EN ESENCIA",
        "title_en": "Outdoor dance (second session): EN ESENCIA",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (deuxi\u00e8me partie) : EN ESENCIA.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "verbena.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "107",
        "date": "2019-08-20 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "BEBE",
        "title_es": "BEBE",
        "title_en": "BEBE",
        "title_fr": "BEBE",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Abandoibarra-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "abandoibarra",
        "place_eu": "Abandoibarra",
        "place_es": "Abandoibarra",
        "place_en": "Abandoibarra",
        "place_fr": "Abandoibarra",
        "coord_lat": "43.268636",
        "coord_lng": "-2.9406345"
    },
    {
        "id": "108",
        "date": "2019-08-20 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TIN\u00b4DEL BATEY \"SONIDO CUBANO\" (Cuba-Francia)",
        "title_es": "TIN\u00b4DEL BATEY \"SONIDO CUBANO\" (Cuba-Francia)",
        "title_en": "TIN\u00b4DEL BATEY \"SONIDO CUBANO\" (Cuba-France)",
        "title_fr": "TIN\u00b4DEL BATEY \u00ab SONIDO CUBANO \u00bb (Cuba-France)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Plaza_Nueva-21-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "110",
        "date": "2019-08-21 09:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomia lehiaketa: Txipiroiak tintan. Izena ematea.",
        "title_es": "BKAFF Inscripci\u00f3n certamen gastron\u00f3mico: Txipirones en su tinta.",
        "title_en": "Registration for gastronomic contest: Squid in its own ink sauce.",
        "title_fr": "Inscription au concours gastronomique : Calmars dans leur encre.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txipirones.jpg",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "111",
        "date": "2019-08-21 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Txistularien diana eta txupina.",
        "title_es": "Diana de Txistularis y txup\u00edn",
        "title_en": "Morning reveille with Txistularis (txistu players) and Txupin.",
        "title_fr": "Diana de Txistularis et Txup\u00edn.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "txistularis.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "112",
        "date": "2019-08-21 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Xake txapelketa: Partida azkarrak ",
        "title_es": "Ajedrez campeonato: Partidas r\u00e1pidas ",
        "title_en": "Chess Championship: Rapid Chess.",
        "title_fr": "Championnat d?\u00e9checs : Parties rapides",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "ajedrez.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "113",
        "date": "2019-08-21 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Basket 3x3 VI. Txapelketa",
        "title_es": "Basket 3x3. VI Campeonato",
        "title_en": "6th 3x3 Basketball Championship.",
        "title_fr": "Basket 3x3. VIe championnat",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "baloncesto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "ripa",
        "place_eu": "Ripa",
        "place_es": "Ripa",
        "place_en": "Ripa",
        "place_fr": "Ripa",
        "coord_lat": "43.261339",
        "coord_lng": "-2.924617"
    },
    {
        "id": "115",
        "date": "2019-08-21 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomikoa. Umeentzako Tailerrak: Entsaladak",
        "title_es": "Gastron\u00f3mico. Escuela infantil: Ensaladas",
        "title_en": "Gastronomy. Children?s Cookery School: Salads.",
        "title_fr": "Gastronomique. \u00c9cole pour enfants : Salades.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "118",
        "date": "2019-08-21 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Zirkuak eta Marijaiak bisita egingo die Basurtuko ospitaleko umeei",
        "title_es": "Visita del CIRCO y MARIJAIA a ni\u00f1os y ni\u00f1as del Hospital de Basurto",
        "title_en": "Visit by the CIRCUS and MARIJAIA to the children in Basurto Hospital.",
        "title_fr": "Le CIRQUE et MARIJAIA rendent visite aux jeunes patients de l?h\u00f4pital de Basurto.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "VisitaCircoBasurto.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "basurtu_ospitala",
        "place_eu": "Basurtu Ospitala",
        "place_es": "Hospital de Basurto",
        "place_en": "Hospital de Basurto",
        "place_fr": "Hospital de Basurto",
        "coord_lat": "43.261756",
        "coord_lng": "-2.952911"
    },
    {
        "id": "114",
        "date": "2019-08-21 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "XX. Tiragomas txapelketa.",
        "title_es": "XX Campeonato de tiragomas.",
        "title_en": "20th Slingshot competition.",
        "title_fr": "XXe Championnat de lance-pierres.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "116",
        "date": "2019-08-21 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erraldoien eta buruhandien kalejira gaitariekin eta txistulariekin",
        "title_es": "Pasacalles de gigantes y cabezudos con gaiteros y txistularis.",
        "title_en": "Giants and Bigheads parade with bagpipe and txistu players.",
        "title_fr": "Passacailles de G\u00e9ants et Grosses T\u00eates avec Gaiteros et Txistularis.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Gigantes-28-baja.jpg",
        "pictogram_name": "gigantes_y_cabezudos.jpg",
        "description_eu": "Euskal Museoa, Unamuno, Kapelagile, Viktor, Bidebarrieta, Arriaga, Areatza, Epaltzaren alargunaren, Zingira, Itxaropen, Askao, Gurutze, Gerrikogin, Done Jakue, Bidebarrieta, Loteria, Banco Espa\u00f1a, Mar\u00eda Mu\u00f1oz, Museoa Vasco",
        "description_es": "Museo Vasco, Unamuno, Sombrereria, Victor, Bidebarrieta, Arriaga, Arenal, Vda. Epalza, Sendeja, Esperanza, Ascao, La cruz, Cintureria, Santiago, Bidebarrieta, Loteria, Banco Espa\u00f1a, Mar\u00eda Mu\u00f1oz, Museoa Vasco",
        "description_en": "Museo Vasco, Unamuno, Sombrereria, Victor, Bidebarrieta, Arriaga, Arenal, Vda. Epalza, Sendeja, Esperanza, Ascao, La cruz, Cintureria, Santiago, Bidebarrieta, Loteria, Banco Espa\u00f1a, Mar\u00eda Mu\u00f1oz, Museoa Vasco",
        "description_fr": "Museo Vasco, Unamuno, Sombrereria, Victor, Bidebarrieta, Arriaga, Arenal, Vda. Epalza, Sendeja, Esperanza, Ascao, La cruz, Cintureria, Santiago, Bidebarrieta, Loteria, Banco Espa\u00f1a, Mar\u00eda Mu\u00f1oz, Museoa Vasco",
        "place_id": "euskal_museoa",
        "place_eu": "Euskal Museoa",
        "place_es": "Museo Vasco",
        "place_en": "Basque Museum",
        "place_fr": "Mus\u00e9e basque",
        "coord_lat": "43.25815888",
        "coord_lng": "-2.92158743"
    },
    {
        "id": "117",
        "date": "2019-08-21 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA",
        "title_es": "TXIKIGUNEA",
        "title_en": "TXIKIGUNEA",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "119",
        "date": "2019-08-21 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak:  LOS CHIMBEROS",
        "title_es": "Bilba\u00ednadas: LOS CHIMBEROS",
        "title_en": "Bilbainadas: LOS CHIMBEROS.",
        "title_fr": "Bilbainadas: LOS CHIMBEROS",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbainadas-8-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "120",
        "date": "2019-08-21 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Herri-kirolak",
        "title_es": "Juegos y Deportes Vascos",
        "title_en": "Basque Sports and Games. ",
        "title_fr": "Jeux et sports basques. ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Herri_Kirolak-11-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "Enbor-ebaketa 5m: Eneko Saralegi, David Naredo\nEnbor-ebaketa horizontala: Julen Larrea, X. Polanko, Eneko Saralegi, David Naredo\nHarrijasotzaileak: Joseba Ostolaza, Udane Ostolaza",
        "description_es": "Corte de troncos 5m: Eneko Saralegi - David Naredo\r\nCorte de troncos horizontal: Julen Larrea, X. Polanko, Eneko Saralegi, David Naredo\r\nHarrijasotzaileak: Joseba Ostolaza, Udane Ostolaza",
        "description_en": "5m-log cutting: Eneko Saralegi, David Naredo\r\nHorizontal log cutting: Julen Larrea, X. Polanko, Eneko Saralegi, David Naredo\r\nStone lifting: Joseba Ostolaza, Udane Ostolaza",
        "description_fr": "Coupe de troncs 5 m : Eneko Saralegi ? David Naredo\r\nCoupe de troncs \u00e0 l?horizontal : Julen Larrea ? X. Polanko ? Eneko Saralegi ? David Naredo\r\nHarrijasotzaileak : Joseba Ostolaza ? Udane Ostolaza",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "121",
        "date": "2019-08-21 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Udalaren Musika Bandaren kontzertua",
        "title_es": "Concierto de la Banda Municipal de M\u00fasica",
        "title_en": "Concert by the Municipal Band.",
        "title_fr": "Concert de la fanfare municipale.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "BandaMunicipal.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatzako_kioskoa",
        "place_eu": "Areatzako kioskoa",
        "place_es": "Kiosko del Arenal",
        "place_en": "Arenal Bandstand",
        "place_fr": "Kiosque de l?Arenal",
        "coord_lat": "43.260408",
        "coord_lng": "-2.923917"
    },
    {
        "id": "122",
        "date": "2019-08-21 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak: BILBOTARRAK",
        "title_es": "Bilba\u00ednadas. BILBOTARRAK",
        "title_en": "Bilbainadas. BILBOTARRAK.",
        "title_fr": "Bilbainadas. BILBOTARRAK",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbotarrak-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zazpi_kaleak",
        "place_eu": "Zazpi Kaleak",
        "place_es": "Casco Viejo",
        "place_en": "Old Town (Casco Viejo)",
        "place_fr": "Vieille Ville (Casco Viejo)",
        "coord_lat": "43.2620922",
        "coord_lng": "-2.9213408"
    },
    {
        "id": "123",
        "date": "2019-08-21 13:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Kaleko antzerkia. CIRCO LOS \"VINTAGE BROTHERS\" (Catalunya-Brasil)",
        "title_es": "Teatro de calle. CIRCO LOS \"VINTAGE BROTHERS\" (Catalunya-Brasil)",
        "title_en": "Street Theatre. CIRCO LOS \"VINTAGE BROTHERS\" (Catalonia-Brazil) ",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. CIRQUE LES \u00ab VINTAGE BROTHERS \u00bb (Catalogne-Br\u00e9sil) ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "CIRCO LOS \"Vintage Brothers\" (Catalunya-Brasil)",
        "description_es": "CIRCO LOS \"Vintage Brothers\" (Catalunya-Brasil)",
        "description_en": "CIRCO LOS \"Vintage Brothers\" (Catalunya-Brasil)",
        "description_fr": "CIRQUE LES \" VINTAGE BROTHERS\" (Catalogne-Br\u00e9sil)",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "124",
        "date": "2019-08-21 14:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "6",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bertso-bazkaria. ",
        "title_es": "Bertso-bazkaria",
        "title_en": "Lunch with Bertsolaris (verse singers)",
        "title_fr": "Repas avec Bertsolaris",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "bertsolaris.jpg",
        "description_eu": "Bertso-bazkaria\r\nONINTZA ENBEITA\r\nIGOR ELORTZA",
        "description_es": "Bertso-bazkaria\r\nONINTZA ENBEITA\r\nIGOR ELORTZA",
        "description_en": "Verse-singing lunch\nONINTZA ENBEITA\nIGOR ELORTZA",
        "description_fr": "Bertso-repas\nONINTZA ENBEITA\nIGOR ELORTZA",
        "place_id": "santiago_plaza",
        "place_eu": "Santiago Plaza",
        "place_es": "Plaza Santiago",
        "place_en": "Plaza Santiago",
        "place_fr": "Plaza Santiago",
        "coord_lat": "43.257253",
        "coord_lng": "-2.924148"
    },
    {
        "id": "125",
        "date": "2019-08-21 14:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomia-lehiaketako sarien banaketa",
        "title_es": "BKAFF. Entrega de premios concurso gastron\u00f3mico",
        "title_en": "Gastronomic contest award ceremony.",
        "title_fr": "Remise des prix du concours gastronomique.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "126",
        "date": "2019-08-21 16:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA",
        "title_es": "TXIKIGUNEA",
        "title_en": "TXIKIGUNEA",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "127",
        "date": "2019-08-21 18:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "8",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Abonuko bostgarren zezenketa",
        "title_es": "5\u00aa Corrida de abono",
        "title_en": "5th Subscription Bullfight. ",
        "title_fr": "5\u00e8me corrida pour abonn\u00e9s. ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "toros.jpg",
        "description_eu": "Toreatzaileak: ANTONIO FERRERA, JOS\u00c9 M\u00aa MANZANARES, ROCA REY \nGanadutegia: VICTORIANO DEL R\u00cdO",
        "description_es": "Toreros: ANTONIO FERRERA, JOS\u00c9 M\u00aa MANZANARES, ROCA REY\nGanader\u00eda: VICTORIANO DEL R\u00cdO",
        "description_en": "Bullfighters: ANTONIO FERRERA, JOS\u00c9 M\u00aa MANZANARES, ROCA REY\nRanch: VICTORIANO DEL R\u00cdO",
        "description_fr": "Toreros: ANTONIO FERRERA, JOS\u00c9 M\u00aa MANZANARES, ROCA REY\n\u00c9levage: VICTORIANO DEL R\u00cdO",
        "place_id": "zezen_plaza",
        "place_eu": "Zezen Plaza",
        "place_es": "Plaza de toros",
        "place_en": "Bullring",
        "place_fr": "Ar\u00e8nes",
        "coord_lat": "43.255432",
        "coord_lng": "-2.9375123"
    },
    {
        "id": "128",
        "date": "2019-08-21 19:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Euskal dantzak. SALBATZAILE ( Bilbao)",
        "title_es": "Danzas vascas. SALBATZAILE (Bilbao)",
        "title_en": "Basque dances. SALBATZAILE (Bilbao)",
        "title_fr": "Danses basques. SALBATZAILE (Bilbao)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Euskal Dantzak-35-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "129",
        "date": "2019-08-21 19:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "2",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Umeentzako antzerkia. ZIRIKA ZIRKUS \"ONDORENGOAK\" (Euskal Herria)",
        "title_es": "Teatro infantil. ZIRIKA ZIRKUS \"ONDORENGOAK\" (Euskal Herria)",
        "title_en": "Children?s theatre. ZIRIKA ZIRKUS \"ONDORENGOAK\" (Basque Country) ",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre pour les enfants. ZIRIKA ZIRKUS \u00ab ONDORENGOAK \u00bb (Euskal Herria) ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Txikigune.jpg",
        "pictogram_name": "teatro_infantil.jpg",
        "description_eu": "ZIRIKA ZIRKUS \"Ondorengoak\" (Euskal Herria)",
        "description_es": "ZIRIKA ZIRKUS \"Ondorengoak\" (Euskal Herria)",
        "description_en": "ZIRIKA ZIRKUS \"Ondorengoak\" (Euskal Herria)",
        "description_fr": "ZIRIKA ZIRKUS \"Ondorengoak\" (Euskal Herria)",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "130",
        "date": "2019-08-21 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Pop-Rock-aren XXXIV. Erakustaldia: LAS SEXPEARES \/\/ ROSEBUD (Rock Alternativo \/\/ Country Folk Rock)",
        "title_es": "XXXIV Muestra Pop-Rock: LAS SEXPEARES \/\/ ROSEBUD (Rock Alternativo \/\/ Country Folk Rock)",
        "title_en": "34th Pop-Rock Showcase: LAS SEXPEARES \/\/ ROSEBUD (Alternative Rock \/\/ Country Folk Rock)",
        "title_fr": "XXXIVe spectacle Pop-Rock : LAS SEXPEARES \/\/ ROSEBUD (Rock alternatif\/\/ Country Folk Rock)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "bilborock21.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilborock_aretoa",
        "place_eu": "Bilborock aretoa",
        "place_es": "Sala Bilborock",
        "place_en": "Sala Bilborock",
        "place_fr": "Sala Bilborock",
        "coord_lat": "43.2572195",
        "coord_lng": "-2.9274884"
    },
    {
        "id": "131",
        "date": "2019-08-21 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erromeria eta Larrain Dantza",
        "title_es": "Romer\u00eda y Baile de la Era",
        "title_en": "Romeria and Baile de la Era (traditional dancing)",
        "title_fr": "Danses collectives et bal de l'Era.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Baile_de_la_Era-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "132",
        "date": "2019-08-21 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (lehen pasea): SHOW REVELACI\u00d3N",
        "title_es": "Verbena (primer pase): SHOW REVELACION",
        "title_en": "Outdoor dance (first session): SHOW REVELACION.",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (premi\u00e8re partie) : SHOW REVELACION.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "133",
        "date": "2019-08-21 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Ensemble Huberman. Piano, viol\u00edn, viola y violonchelo",
        "title_es": "Ensemble Huberman. Piano, viol\u00edn y violonchelo.",
        "title_en": "Huberman Ensemble. Piano, violin and cello.",
        "title_fr": "Ensemble Huberman. Piano, violon et violoncelle.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_La_Encarnacion-13-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "gizakunde_eliza",
        "place_eu": "Gizakunde eliza",
        "place_es": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_en": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_fr": "La Encarnaci\u00f3n",
        "coord_lat": "43.25382",
        "coord_lng": "-2.9205008"
    },
    {
        "id": "134",
        "date": "2019-08-21 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "7",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Zezensuzkoa",
        "title_es": "Toro de fuego",
        "title_en": "Fire Bull.",
        "title_fr": "Taureau de feu",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Toro_de_Fuego-12-baja.jpg",
        "pictogram_name": "toro_de_fuego.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "135",
        "date": "2019-08-21 21:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "DJ Luis Carlos del Pozo",
        "title_es": "DJ Luis Carlos del Pozo",
        "title_en": "DJ Luis Carlos del Pozo",
        "title_fr": "DJ Luis Carlos del Pozo",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "luis_pozo.jpg",
        "pictogram_name": "musica_dj.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "136",
        "date": "2019-08-21 21:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Kaleko antzerkia. CIRQUE LA COMPAGNIE \"L\u00b4AVIS BIDON.FASE A\" (France)",
        "title_es": "Teatro de calle. CIRQUE LA COMPAGNIE \"L\u00b4AVIS BIDON.FASE A\" (France)",
        "title_en": "Street theatre. CIRQUE LA COMPAGNIE \"L\u00b4AVIS BIDON.FASE A\" (France) ",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. CIRQUE LA COMPAGNIE \u00ab L\u00b4AVIS BIDON. FASE A \u00bb (France) ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "CIRQUE LA COMPANIE \"L\u00b4avis bid\u00f3n. Fase A\" (France)",
        "description_es": "CIRQUE LA COMPANIE \"L\u00b4avis bid\u00f3n. Fase A\" (France)",
        "description_en": "CIRQUE LA COMPANIE \"L\u00b4avis bid\u00f3n. Fase A\" (France)",
        "description_fr": "CIRQUE LA COMPANIE \"L\u00b4avis bid\u00f3n. Fase A\" (France)",
        "place_id": "gas_plaza",
        "place_eu": "Gas Plaza",
        "place_es": "Plaza del Gas",
        "place_en": "Plaza del Gas",
        "place_fr": "Plaza del Gas",
        "coord_lat": "43.263495",
        "coord_lng": "-2.922315"
    },
    {
        "id": "137",
        "date": "2019-08-21 22:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbao Hiria Su Artifizialen Nazioarteko XXIX. Lehiaketa Nagusia.",
        "title_es": "Fuegos Artificiales. XXIX Concurso Internacional Villa de Bilbao.",
        "title_en": "Fireworks. 29th Villa de Bilbao International Competition. ",
        "title_fr": "XXIXe Concours international Ville de Bilbao.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "1",
        "image": "2016_AN_Fuegos_Artificiales-19-baja.jpg",
        "pictogram_name": "fuegos_artificiales.jpg",
        "description_eu": "PIROTECNIA ZARAGOZANA (Zaragoza) ",
        "description_es": "PIROTECNIA ZARAGOZANA (Zaragoza) ",
        "description_en": "PIROTECNIA ZARAGOZANA (Zaragoza) ",
        "description_fr": "PIROTECNIA ZARAGOZANA (Saragosse) ",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "138",
        "date": "2019-08-21 23:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (bigarren pasea): SHOW REVELACI\u00d3N",
        "title_es": "Verbena (segundo pase): SHOW REVELACION",
        "title_en": "Outdoor dance (second session): SHOW REVELACION.",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (deuxi\u00e8me partie) : SHOW REVELACION.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "139",
        "date": "2019-08-21 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "ORQUESTA SINFONICA DE BILBAO + SDAD. CORAL DE BILBAO + MONICA NARANJO.",
        "title_es": "ORQUESTA SINFONICA DE BILBAO + SDAD. CORAL DE BILBAO + MONICA NARANJO.",
        "title_en": "ORQUESTA SINFONICA DE BILBAO + SDAD. CORAL DE BILBAO + MONICA NARANJO.",
        "title_fr": "ORQUESTA SINFONICA DE BILBAO + SDAD. CORAL DE BILBAO + MONICA NARANJO.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Abandoibarra-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "abandoibarra",
        "place_eu": "Abandoibarra",
        "place_es": "Abandoibarra",
        "place_en": "Abandoibarra",
        "place_fr": "Abandoibarra",
        "coord_lat": "43.268636",
        "coord_lng": "-2.9406345"
    },
    {
        "id": "140",
        "date": "2019-08-21 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "XXVIII BILBO REGGAE SPLASH: LINVAL THOMPSON & STRONG LIKE SAMSON BAND (Jamaica)",
        "title_es": "XXVIII BILBO REGGAE SPLASH: LINVAL THOMPSON & STRONG LIKE SAMSON BAND (Jamaica)",
        "title_en": "28TH BILBO REGGAE SPLASH: LINVAL THOMPSON & STRONG LIKE SAMSON BAND (Jamaica +?)",
        "title_fr": "XXVIIIe BILBO REGGAE SPLASH : LINVAL THOMPSON & STRONG LIKE SAMSON BAND (Jama\u00efque +?)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Plaza_Nueva-21-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "141",
        "date": "2019-08-21 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Habanera gaua: LA BARCA DE MITJANA",
        "title_es": "NOCHE DE HABANERAS: LA BARCA DE MITJANA",
        "title_en": "HABANERAS NIGHT: LA BARCA DE MITJANA.",
        "title_fr": "NUIT DE HABANERAS : LA BARCA DE MITJANA.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_La_Pergola-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "143",
        "date": "2019-08-22 09:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomia-lehiaketa: Bakailaoa bizkaitar erara. Izena ematea",
        "title_es": "BKAFF. Inscripci\u00f3n Certamen Gastron\u00f3mico. Bacalao a la vizca\u00edna.",
        "title_en": "Registration for gastronomic contest. Bizkaia Style Codfish.",
        "title_fr": "Inscription au concours gastronomique. Morue \u00e0 la biscayenne.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "bacalao_bizkaina.jpg",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "144",
        "date": "2019-08-22 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Txistularien diana eta txupina.",
        "title_es": "Diana de Txistularis y txup\u00edn.",
        "title_en": "Morning reveille with Txistularis (txistu players) and Txupin.",
        "title_fr": "Diana de Txistularis et Txup\u00edn.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "txistularis.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "145",
        "date": "2019-08-22 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Xake. Adiskidetasunaren Txapelketa (Taldeka)",
        "title_es": "Ajedrez. Campeonato de la Amistad (Por equipos)",
        "title_en": "Chess. Friendship Championship (Teams)",
        "title_fr": "\u00c9checs. Championnat de l?amiti\u00e9 (par \u00e9quipes)",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "ajedrez.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "146",
        "date": "2019-08-22 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "7",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erraldoien eta buruhandien kalejira gaitariekin eta txistulariekin.",
        "title_es": "BDB. Pasacalles de gigantes y cabezudos con gaiteros y txistularis.",
        "title_en": "Giants and Bigheads parade with bagpipe and txistu players.",
        "title_fr": "Passacailles de G\u00e9ants et Grosses T\u00eates avec Gaiteros et Txistularis.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Gigantes-28-baja.jpg",
        "pictogram_name": "gigantes_y_cabezudos.jpg",
        "description_eu": "Euskal Museoa, Kapelagile, Viktor, Jardines, Mesede, Mesedeetako zubia, Bilbo Rock, Mesedeetako kaia, Mirasol kondearen, Pza. Coraz\u00f3n de M\u00aa, Mirasol kondearen, Mesedeetako kaia, Mesedeetako zubia, Mesede, Jardines, Viktor Kapelagile, Euskal Museoa",
        "description_es": "Museo Vasco, Sombrereria, Victor, Jardines, La Merced, Pte. La Merced, Bilbo Rock, Muelle de la Merced, Conde Mirasol, Pza. Coraz\u00f3n de M\u00aa, Conde Mirasol, Muelle de la Merced, Pte. La Merced, La Merced, Jardines, Victor Sombrereria, Museo Vasco",
        "description_en": "Museo Vasco, Sombrereria, Victor, Jardines, La Merced, Pte. La Merced, Bilbo Rock, Muelle de la Merced, Conde Mirasol, Pza. Coraz\u00f3n de M\u00aa, Conde Mirasol, Muelle de la Merced, Pte. La Merced, La Merced, Jardines, Victor Sombrereria, Museo Vasco",
        "description_fr": "Museo Vasco, Sombrereria, Victor, Jardines, La Merced, Pte. La Merced, Bilbo Rock, Muelle de la Merced, Conde Mirasol, Pza. Coraz\u00f3n de M\u00aa, Conde Mirasol, Muelle de la Merced, Pte. La Merced, La Merced, Jardines, Victor Sombrereria, Museo Vasco",
        "place_id": "euskal_museoa",
        "place_eu": "Euskal Museoa",
        "place_es": "Museo Vasco",
        "place_en": "Basque Museum",
        "place_fr": "Mus\u00e9e basque",
        "coord_lat": "43.25815888",
        "coord_lng": "-2.92158743"
    },
    {
        "id": "147",
        "date": "2019-08-22 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "7",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "WATERPOLO TXAPELKETA: Club Deportivoaren eskutik",
        "title_es": "CAMPEONATO DE WATERPOLO. Con el Club Deportivo.",
        "title_en": "WATERPOLO CHAMPIONSHIP. With the Sports Club.",
        "title_fr": "CHAMPIONNAT DE WATERPOLO. Avec le club sportif.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "ripa",
        "place_eu": "Ripa",
        "place_es": "Ripa",
        "place_en": "Ripa",
        "place_fr": "Ripa",
        "coord_lat": "43.261339",
        "coord_lng": "-2.924617"
    },
    {
        "id": "148",
        "date": "2019-08-22 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA.",
        "title_es": "TXIKIGUNEA.",
        "title_en": "TXIKIGUNEA.",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "149",
        "date": "2019-08-22 11:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Txupineren omenezko txupina.",
        "title_es": "Chupinazo homenaje a las txupineras.",
        "title_en": "Txupinazo (firework rocket firing) in honour of the txupineras.",
        "title_fr": "Chupinazo (coup d?envoi) en hommage aux Txupineras.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "150",
        "date": "2019-08-22 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak: GAU PASA",
        "title_es": "Bilbainadas: GAU PASA",
        "title_en": "Bilbainadas: GAU PASA.",
        "title_fr": "Bilbainadas: GAU PASA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbainadas-8-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "151",
        "date": "2019-08-22 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Herri-kirolak. ",
        "title_es": "Juegos y Deportes Vascos. ",
        "title_en": "Basque Games and Sports. ",
        "title_fr": "Jeux et sports basques. ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Herri_Kirolak-11-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "Emakumeak:\nTxingaerutea: Santa Sousa, Nerea Egurrola\nHarrijasotzaileak: Karmele Gisasola eta Julia Mart\u00ednez\nAizkolariak: Irati Astondoa, Maika Aristegi\nTrontzalariak\nAndra Proba: Arriti Taldea",
        "description_es": "F\u00e9minas:\r\nTxingaerutea: Santa Sousa, Nerea Egurrola\r\nHarrijasotzaileak: Karmele Gisasola eta Julia Mart\u00ednez\r\nAizkolariak: Irati Astondoa, Maika Aristegi\r\nTrontzalariak\r\nAndra Proba: Arriti Taldea\r\n",
        "description_en": "Women:\r\nWeight carrying: Santa Sousa, Nerea Egurrola\r\nStone lifting: Karmele Gisasola and Julia Mart\u00ednez\r\nLog chopping: Irati Astondoa, Maika Aristegi\r\nLog sawing\r\nWomen?s event: Arriti Taldea\r\n",
        "description_fr": "Cat\u00e9gorie f\u00e9minine :\r\nTxingaerutea : Santa Sousa ? Nerea Egurrola\r\nHarrijasotzaileak : Karmele Gisasola eta Julia Mart\u00ednez\r\nAizkolariak : Irati Astondoa ? Maika Aristegi\r\nTrontzalariak\r\nAndra Proba : Arriti Taldea\n",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "152",
        "date": "2019-08-22 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Udalaren Musika Bandaren kontzertua.",
        "title_es": "Concierto de la Banda Municipal de M\u00fasica.",
        "title_en": "Concert by the Municipal Band.",
        "title_fr": "Concert de la fanfare municipale.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "BandaMunicipal.jpg",
        "pictogram_name": "banda_municipal.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatzako_kioskoa",
        "place_eu": "Areatzako kioskoa",
        "place_es": "Kiosko del Arenal",
        "place_en": "Arenal Bandstand",
        "place_fr": "Kiosque de l?Arenal",
        "coord_lat": "43.260408",
        "coord_lng": "-2.923917"
    },
    {
        "id": "154",
        "date": "2019-08-22 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak: BILBOTARRAK.",
        "title_es": "Bilbainadas. BILBOTARRAK.",
        "title_en": "Bilbainadas. BILBOTARRAK.",
        "title_fr": "Bilbainadas. BILBOTARRAK.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbotarrak-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zazpi_kaleak",
        "place_eu": "Zazpi Kaleak",
        "place_es": "Casco Viejo",
        "place_en": "Old Town (Casco Viejo)",
        "place_fr": "Vieille Ville (Casco Viejo)",
        "coord_lat": "43.2620922",
        "coord_lng": "-2.9213408"
    },
    {
        "id": "155",
        "date": "2019-08-22 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "6",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bertsolariak.",
        "title_es": "Bertsolaris.",
        "title_en": "Bertsolaris (verse singers). ",
        "title_fr": "Bertsolaris.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Bertsolaris.jpg",
        "pictogram_name": "bertsolaris.jpg",
        "description_eu": "Ez da kasualitatea\nUXUE ALBERDI\nOIHANA BARTRA\nNEREA IBARZABAL\nAISSA INTXAUSTI\n+ MUSIKARIAK",
        "description_es": "Ez da kasualitatea\nUXUE ALBERDI\nOIHANA BARTRA\nNEREA IBARZABAL\nAISSA INTXAUSTI\n+ MUSIKARIAK",
        "description_en": "It is no coincidence\nUXUE ALBERDI\nOIHANA BARTRA\nNEREA IBARZABAL\nAISSA INTXAUSTI\n+ MUSICIANS",
        "description_fr": "Ce n'est pas par hasard\nUXUE ALBERDI\nOIHANA BARTRA\nNEREA IBARZABAL\nAISSA INTXAUSTI\n+ MUSICIENS",
        "place_id": "santiago_plaza",
        "place_eu": "Santiago Plaza",
        "place_es": "Plaza Santiago",
        "place_en": "Plaza Santiago",
        "place_fr": "Plaza Santiago",
        "coord_lat": "43.257253",
        "coord_lng": "-2.924148"
    },
    {
        "id": "156",
        "date": "2019-08-22 13:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Kaleko antzerkia. MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"PROZAK\" (Euskal Herria) ",
        "title_es": "Teatro de calle. MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"PROZAK\" (Euskal Herria)",
        "title_en": "Street Theatre. MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"PROZAK\" (Basque Country) ",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \u00ab PROZAK \u00bb (Euskal Herria)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"Prozak\" (Euskal Herria)",
        "description_es": "MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"Prozak\" (Euskal Herria)",
        "description_en": "MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"Prozak\" (Euskal Herria)",
        "description_fr": "MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"Prozak\" (Euskal Herria)",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "157",
        "date": "2019-08-22 14:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomia-lehiaketako sarien banaketa.",
        "title_es": "BKAFF Entrega de premios concurso gastron\u00f3mico.",
        "title_en": "Gastronomic contest award ceremony.",
        "title_fr": "Remise des prix du concours gastronomique.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "153",
        "date": "2019-08-22 15:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Sestaotik Udaletxera Ibaizabaletik IX. herriko piragua-igoera. Ur Jolasak",
        "title_es": "De Sestao al Ayuntamiento. IX Subida popular de piraguas por el Ibaizabal. Juegos Agua",
        "title_en": "From Sestao to the City Hall.  10th popular Kayak ascent up the Ibaizabal. Water games  ",
        "title_fr": "De Sestao \u00e0 la mairie. Xe remont\u00e9e populaire en cano\u00eb-kayak de l'Ibaizabal. Jeux d?eau ",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "regata.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "udaletxe_zubiaren_alboan",
        "place_eu": "Udaletxeko zubian",
        "place_es": "Puente del ayuntamiento",
        "place_en": "Town Hall Bridge",
        "place_fr": "Pont de la Mairie",
        "coord_lat": "43.26325899",
        "coord_lng": "-2.92382106"
    },
    {
        "id": "158",
        "date": "2019-08-22 16:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA.",
        "title_es": "TXIKIGUNEA.",
        "title_en": "TXIKIGUNEA.",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "159",
        "date": "2019-08-22 17:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Rockin\u00b4Bizi Family Sessions NEREA ALIASek aurkezturik.",
        "title_es": "Rockin\u00b4Bizi Family Sessions presentado por NEREA ALIAS.",
        "title_en": "Rockin\u00b4Bizi Family Sessions hosted by NEREA ALIAS.",
        "title_fr": "Rockin\u00b4Bizi Family Sessions pr\u00e9sent\u00e9 par NEREA ALIAS.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "teatro_infantil.jpg",
        "description_eu": "Rockin\u00b4Bizi Family Sessions NEREA ALIASek aurkezturik.",
        "description_es": "Rockin\u00b4Bizi Family Sessions presentado por NEREA ALIAS",
        "description_en": "Rockin\u00b4Bizi Family Sessions with NEREA ALIAS",
        "description_fr": "Rockin\u00b4Bizi Family Sessions pr\u00e9sent\u00e9 par NEREA ALIAS.",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "160",
        "date": "2019-08-22 18:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "8",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Abonuko seigarren zezenketa.",
        "title_es": "6\u00aa Corrida de abono. ",
        "title_en": "6th Subscription Bullfight. ",
        "title_fr": "6\u00e8me corrida pour abonn\u00e9s. ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "toros.jpg",
        "description_eu": "Toreatzaileak: ENRIQUE PONCE, EL JULI, PABLO AGUADO\nGanadutegia: GARCIGRANDE Y DOMINGO HERN\u00c1NDEZ",
        "description_es": "Toreros: ENRIQUE PONCE, EL JULI, PABLO AGUADO\nGanader\u00eda: GARCIGRANDE Y DOMINGO HERN\u00c1NDEZ",
        "description_en": "Bullfighters: ENRIQUE PONCE, EL JULI, PABLO AGUADO\nRanch: GARCIGRANDE Y DOMINGO HERN\u00c1NDEZ",
        "description_fr": "Toreros: ENRIQUE PONCE, EL JULI, PABLO AGUADO\n\u00c9levage: GARCIGRANDE Y DOMINGO HERN\u00c1NDEZ",
        "place_id": "zezen_plaza",
        "place_eu": "Zezen Plaza",
        "place_es": "Plaza de toros",
        "place_en": "Bullring",
        "place_fr": "Ar\u00e8nes",
        "coord_lat": "43.255432",
        "coord_lng": "-2.9375123"
    },
    {
        "id": "161",
        "date": "2019-08-22 18:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "7",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Ikurri\u00f1a jasotzea. Ohorezko aurreskua",
        "title_es": "Izada de Ikurri\u00f1a. Aurresku de honor.",
        "title_en": "Raising of the Ikurri\u00f1a (Basque flag). Aurresku dance of honour.",
        "title_fr": "Izada de Ikurri\u00f1a. Aurresku d?honneur. ",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "162",
        "date": "2019-08-22 19:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Euskal dantzak. ALKARTASUNA (Bermeo).",
        "title_es": "Danzas vascas. ALKARTASUNA (Bermeo).",
        "title_en": "Basque dances. ALKARTASUNA (Bermeo).",
        "title_fr": "Danses basques. ALKARTASUNA (Bermeo). ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Euskal Dantzak-35-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "163",
        "date": "2019-08-22 19:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Umeentzako antzerkia. CIRCO LOS \"VINTAGE BROTHERS\" (Catalunya-Brasil)",
        "title_es": "Teatro infantil. CIRCO LOS \"VINTAGE BROTHERS\" (Catalunya-Brasil)",
        "title_en": "Children?s Theatre. CIRCO LOS \"VINTAGE BROTHERS\" (Catalonia-Brazil) ",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre pour les enfants. CIRQUE LES \u00ab VINTAGE BROTHERS \u00bb (Catalogne-Br\u00e9sil) ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Txikigune.jpg",
        "pictogram_name": "teatro_infantil.jpg",
        "description_eu": "CIRCO LOS \"Vintage Brothers\" (Catalunya-Brasil)",
        "description_es": "CIRCO LOS \"Vintage Brothers\" (Catalunya-Brasil)",
        "description_en": "CIRCO LOS \"Vintage Brothers\" (Catalunya-Brasil)",
        "description_fr": "CIRQUE LES \" VINTAGE BROTHERS\" (Catalogne-Br\u00e9sil) ",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "164",
        "date": "2019-08-22 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Pop-Rock-aren XXXIV. Erakustaldia: NOA CLIFF \/\/ DESIRA (Pop \/\/ Euskal Rock)",
        "title_es": "XXXIV Muestra Pop-Rock: NOA CLIFF \/\/ DESIRA (Pop \/\/ Euskal Rock)",
        "title_en": "34th Pop-Rock Showcase: NOA CLIFF \/\/ DESIRA (Pop \/\/ Euskal Rock)",
        "title_fr": "XXXIVe spectacle Pop-Rock : NOA CLIFF \/\/ DESIRA (Pop \/\/ Euskal Rock)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "bilborock22.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilborock_aretoa",
        "place_eu": "Bilborock aretoa",
        "place_es": "Sala Bilborock",
        "place_en": "Sala Bilborock",
        "place_fr": "Sala Bilborock",
        "coord_lat": "43.2572195",
        "coord_lng": "-2.9274884"
    },
    {
        "id": "165",
        "date": "2019-08-22 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erromeria eta Larrain Dantza.",
        "title_es": "Romer\u00eda y Baile de la Era.",
        "title_en": "Romeria and Baile de la Era (traditional dancing).",
        "title_fr": "Danses collectives et bal de l?Era.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Baile_de_la_Era-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "166",
        "date": "2019-08-22 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (lehen pasea): AKERBELTZ.",
        "title_es": "Verbena (primer pase): AKERBELTZ",
        "title_en": "Outdoor dance (first session): AKERBELTZ.",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (premi\u00e8re partie) : AKERBELTZ.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "verbena.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "167",
        "date": "2019-08-22 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "7",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gabriel Urue\u00f1a (violonchelo) y Arteus Orkestra (orquesta de c\u00e1mara).",
        "title_es": "Gabriel Urue\u00f1a (violonchelo) y Arteus Orkestra (orquesta de c\u00e1mara).",
        "title_en": "Gabriel Urue\u00f1a (cello) and Arteus Orkestra (Chamber Orchestra).",
        "title_fr": "Gabriel Urue\u00f1a (violoncelle) et Arteus Orkestra (orchestre de chambre).",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_La_Encarnacion-13-baja.jpg",
        "pictogram_name": "musica_lirico.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "gizakunde_eliza",
        "place_eu": "Gizakunde eliza",
        "place_es": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_en": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_fr": "La Encarnaci\u00f3n",
        "coord_lat": "43.25382",
        "coord_lng": "-2.9205008"
    },
    {
        "id": "168",
        "date": "2019-08-22 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "7",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Zezensuzkoa.",
        "title_es": "Toro de fuego.",
        "title_en": "Fire Bull.",
        "title_fr": "Taureau de feu.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Toro_de_Fuego-12-baja.jpg",
        "pictogram_name": "toro_de_fuego.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "169",
        "date": "2019-08-22 21:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "DJ Luis Carlos del Pozo",
        "title_es": "DJ. Luis Carlos del Pozo",
        "title_en": "DJ. Luis Carlos del Pozo",
        "title_fr": "DJ. Luis Carlos del Pozo",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "luis_pozo.jpg",
        "pictogram_name": "musica_dj.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "170",
        "date": "2019-08-22 21:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Kaleko antzerkia. TIO TERONEN SEMEAK \"FESTAMENTUE\" (Euskal Herria)",
        "title_es": "Teatro de calle. TIO TERONEN SEMEAK \"FESTAMENTUE\" (Euskal Herria)",
        "title_en": "Street Theatre. TIO TERONEN SEMEAK \"FESTAMENTUE\" (Basque Country) ",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. TIO TERONEN SEMEAK \u00ab FESTAMENTUE \u00bb (Euskal Herria) ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "TIO TERONEN SEMEAK \"Festamentue\" (Euskal Herria)",
        "description_es": "TIO TERONEN SEMEAK \"Festamentue\" (Euskal Herria)",
        "description_en": "TIO TERONEN SEMEAK \"Festamentue\" (Euskal Herria)",
        "description_fr": "TIO TERONEN SEMEAK \"Festamentue\" (Euskal Herria)",
        "place_id": "gas_plaza",
        "place_eu": "Gas Plaza",
        "place_es": "Plaza del Gas",
        "place_en": "Plaza del Gas",
        "place_fr": "Plaza del Gas",
        "coord_lat": "43.263495",
        "coord_lng": "-2.922315"
    },
    {
        "id": "171",
        "date": "2019-08-22 22:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbao Hiria Su Artifizialen Nazioarteko XXVIII. Lehiaketa Nagusia.",
        "title_es": "Fuegos artificiales. XXIX Concurso Internacional Villa de Bilbao.",
        "title_en": "Fireworks. 29th Villa de Bilbao International Competition. ",
        "title_fr": "XXIXe Concours international Ville de Bilbao.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "1",
        "image": "2016_AN_Fuegos_Artificiales-19-baja.jpg",
        "pictogram_name": "fuegos_artificiales.jpg",
        "description_eu": "MACEDOS PIROTECNIA (Portugal) ",
        "description_es": "MACEDOS PIROTECNIA (Portugal) ",
        "description_en": "MACEDOS PIROTECNIA (Portugal) ",
        "description_fr": "MACEDOS PIROTECNIA LDA. (Portugal) ",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "172",
        "date": "2019-08-22 23:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (bigarren pasea): AKERBELTZ",
        "title_es": "Verbena (segundo pase): AKERBELTZ",
        "title_en": "Outdoor dance (second session): AKERBELTZ.",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (deuxi\u00e8me partie) : AKERBELTZ.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "verbena.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "173",
        "date": "2019-08-22 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "LA MODA.",
        "title_es": "LA MODA.",
        "title_en": "LA MODA.",
        "title_fr": "LA MODA.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Abandoibarra-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "abandoibarra",
        "place_eu": "Abandoibarra",
        "place_es": "Abandoibarra",
        "place_en": "Abandoibarra",
        "place_fr": "Abandoibarra",
        "coord_lat": "43.268636",
        "coord_lng": "-2.9406345"
    },
    {
        "id": "174",
        "date": "2019-08-22 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "BILBAO FLAMENCO PRESENTA: \"FLAMENCO JOVEN\"",
        "title_es": "BILBAO FLAMENCO PRESENTA \"FLAMENCO JOVEN\"",
        "title_en": "BILBAO FLAMENCO PRESENTS \"FLAMENCO JOVEN\"",
        "title_fr": "BILBAO FLAMENCO PR\u00c9SENTE \"FLAMENCO JOVEN\"",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Plaza_Nueva-21-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "175",
        "date": "2019-08-22 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "BILBAO 60\/70 HAMARKADA: LA CARROCERIA (ESPECTROS OHIAK)",
        "title_es": "BILBAO A\u00d1OS 60\/70: LA CARROCERIA (ANTIGUOS ESPECTROS)",
        "title_en": "BILBAO 60s\/70s: LA CARROCERIA (formerly ESPECTROS)",
        "title_fr": "BILBAO A\u00d1OS 60\/70: LA CARROCERIA (ANTIGUOS ESPECTROS)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_La_Pergola-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "177",
        "date": "2019-08-23 09:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomia-lehiaketa: Bakailaoa pil-pil erara. Izena ematea",
        "title_es": "BKAFF. Inscripci\u00f3n Certamen Gastron\u00f3mico. Bacalao al pil-pil.",
        "title_en": "Registration for gastronomic contest. Pil-Pil Style Codfish.",
        "title_fr": "Inscription au concours gastronomique. Morue au Pil-pil.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "bacalao_pilpil.jpg",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "179",
        "date": "2019-08-23 09:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomikoa. Umeentzako Tailerrak. Kokotxak pil-pil erara",
        "title_es": "Gastron\u00f3mico. Escuela infantil de cocina. Kokotxas al pil-pil",
        "title_en": "Gastronomy. Children?s Cookery School. Pil-Pil Style Kokotxas.",
        "title_fr": "Gastronomique. \u00c9cole de cuisine pour enfants. Kokotxas al pil-pil. (Gorges de colin au pil-pil).",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "178",
        "date": "2019-08-23 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Txistularien diana eta txupina.",
        "title_es": "Diana de Txistularis y txup\u00edn.",
        "title_en": "Morning reveille with Txistularis (txistu players) and Txupin.",
        "title_fr": "Diana de Txistularis et Txup\u00edn.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "txistularis.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "180",
        "date": "2019-08-23 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erraldoien eta buruhandien kalejira gaitariekin eta txistulariekin.",
        "title_es": "BDB. Pasacalles de gigantes y cabezudos con gaiteros y txistularis.",
        "title_en": "Giants and Bigheads parade with bagpipe and txistu players.",
        "title_fr": "Passacailles de G\u00e9ants et Grosses T\u00eates avec Gaiteros et Txistularis.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Gigantes-28-baja.jpg",
        "pictogram_name": "gigantes_y_cabezudos.jpg",
        "description_eu": "Euskal Museoa, Unamuno, Kapelagile, Viktor, Bidebarrieta, Arriaga, Areatza, Epaltzaren alargunaren, Zingira, Itxaropen, Askao, Gurutze, Gerrikogin, Done Jakue, Bidebarrieta, Loteria, Banco Espa\u00f1a, Maria Mu\u00f1oz, Euskal Museoa",
        "description_es": "Museo Vasco, Unamuno, Sombrereria, Victor, Bidebarrieta, Arriaga, Arenal, Vda. Epalza, Sendeja, Esperanza, Ascao, La Cruz, Cintureria, Santiago, Bidebarrieta, Loteria, Banco Espa\u00f1a, Maria Mu\u00f1oz, Museo Vasco",
        "description_en": "Museo Vasco, Unamuno, Sombrereria, Victor, Bidebarrieta, Arriaga, Arenal, Vda. Epalza, Sendeja, Esperanza, Ascao, La Cruz, Cintureria, Santiago, Bidebarrieta, Loteria, Banco Espa\u00f1a, Maria Mu\u00f1oz, Museo Vasco",
        "description_fr": "Museo Vasco, Unamuno, Sombrereria, Victor, Bidebarrieta, Arriaga, Arenal, Vda. Epalza, Sendeja, Esperanza, Ascao, La Cruz, Cintureria, Santiago, Bidebarrieta, Loteria, Banco Espa\u00f1a, Maria Mu\u00f1oz, Museo Vasco",
        "place_id": "euskal_museoa",
        "place_eu": "Euskal Museoa",
        "place_es": "Museo Vasco",
        "place_en": "Basque Museum",
        "place_fr": "Mus\u00e9e basque",
        "coord_lat": "43.25815888",
        "coord_lng": "-2.92158743"
    },
    {
        "id": "181",
        "date": "2019-08-23 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA.",
        "title_es": "TXIKIGUNEA.",
        "title_en": "TXIKIGUNEA.",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "teatro_infantil.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "182",
        "date": "2019-08-23 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak:  5 BILBAINOS",
        "title_es": "Bilbainadas:  5 BILBAINOS",
        "title_en": "Bilbainadas: 5 BILBAINOS.",
        "title_fr": "Bilbainadas:  5 BILBAINOS",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbainadas-8-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "183",
        "date": "2019-08-23 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Herri-kirolak eta jolasak. ",
        "title_es": "Juegos y Deportes Vascos. ",
        "title_en": "Basque Games and Sports. ",
        "title_fr": "Jeux et sports basques. ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Herri_Kirolak-11-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "Txingaerutea: Ousman Drame, Kerman P\u00e9rez de Heredia\r\n5 Kirol Erronka: Aratz Mugertza, Xabier Zaldua\r\nGizon probak",
        "description_es": "Txingaerutea: Ousman Drame, Kerman P\u00e9rez de Heredia\r\nDesaf\u00edo 5 Kirol: Aratz Mugertza, Xabier Zaldua\r\nGizon probak",
        "description_en": "Weight carrying: Ousman Drame, Kerman P\u00e9rez de Heredia\r\n5-Sport Challenge: Aratz Mugertza, Xabier Zaldua\r\nMen?s events",
        "description_fr": "Txingaerutea : Ousman Drame ? Kerman P\u00e9rez de Heredia\r\nD\u00e9fi 5 Kirol : Aratz Mugertza ? Xabier Zaldua\r\nGizon probak",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "184",
        "date": "2019-08-23 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Udalaren Musika Bandaren kontzertua.",
        "title_es": "Concierto de la Banda Municipal de M\u00fasica.",
        "title_en": "Concert by the Municipal Band.",
        "title_fr": "Concert de la fanfare municipale.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "BandaMunicipal.jpg",
        "pictogram_name": "banda_municipal.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatzako_kioskoa",
        "place_eu": "Areatzako kioskoa",
        "place_es": "Kiosko del Arenal",
        "place_en": "Arenal Bandstand",
        "place_fr": "Kiosque de l?Arenal",
        "coord_lat": "43.260408",
        "coord_lng": "-2.923917"
    },
    {
        "id": "185",
        "date": "2019-08-23 12:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Xake Biziduna",
        "title_es": "Ajedrez Viviente",
        "title_en": "Living Chess.",
        "title_fr": "Jeu d?\u00e9checs vivant.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "ajedrez.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "186",
        "date": "2019-08-23 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "XXI. Albokari tropela.",
        "title_es": "XXI Tropel de albokaris",
        "title_en": "21st alboka players parade.",
        "title_fr": "XXIe Tropel d?albokaris.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "txistularis.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "kalez_kale",
        "place_eu": "kalez Kale",
        "place_es": "Kalle por Kalle",
        "place_en": "Kalle por Kalle",
        "place_fr": "Kalle por Kalle",
        "coord_lat": "",
        "coord_lng": ""
    },
    {
        "id": "187",
        "date": "2019-08-23 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak: BILBOTARRAK.",
        "title_es": "Bilbainadas. BILBOTARRAK",
        "title_en": "Bilbainadas. BILBOTARRAK.",
        "title_fr": "Bilbainadas. BILBOTARRAK",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbotarrak-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zazpi_kaleak",
        "place_eu": "Zazpi Kaleak",
        "place_es": "Casco Viejo",
        "place_en": "Old Town (Casco Viejo)",
        "place_fr": "Vieille Ville (Casco Viejo)",
        "coord_lat": "43.2620922",
        "coord_lng": "-2.9213408"
    },
    {
        "id": "188",
        "date": "2019-08-23 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "6",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bertsolariak.",
        "title_es": "Bertsolaris.",
        "title_en": "Bertsolaris (verse singers)",
        "title_fr": "Bertsolaris.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Bertsolaris.jpg",
        "pictogram_name": "bertsolaris.jpg",
        "description_eu": "ANDONI EGA\u00d1A\r\nSEBASTIAN LIZASO",
        "description_es": "ANDONI EGA\u00d1A\r\nSEBASTIAN LIZASO",
        "description_en": "ANDONI EGA\u00d1A\r\nSEBASTIAN LIZASO",
        "description_fr": "ANDONI EGA\u00d1A\r\nSEBASTIAN LIZASO",
        "place_id": "santiago_plaza",
        "place_eu": "Santiago Plaza",
        "place_es": "Plaza Santiago",
        "place_en": "Plaza Santiago",
        "place_fr": "Plaza Santiago",
        "coord_lat": "43.257253",
        "coord_lng": "-2.924148"
    },
    {
        "id": "189",
        "date": "2019-08-23 13:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Kaleko antzerkia. MIGTHY JANGO \"EL CAZADOR\" (Kenia)",
        "title_es": "Teatro de calle. MIGTHY JANGO \"EL CAZADOR\" (Kenia)",
        "title_en": "Street Theatre. MIGTHY JANGO \"EL CAZADOR\" (Kenya)",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. MIGTHY JANGO \"EL CAZADOR\" (Kenya)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "MIGTHY JANGO \"El Cazador\" (Kenia)",
        "description_es": "MIGTHY JANGO \"El Cazador\" (Kenia)",
        "description_en": "MIGTHY JANGO \"El Cazador\" (Kenia)",
        "description_fr": "MIGTHY JANGO \"El Cazador\" (Kenia)",
        "place_id": "gas_plaza",
        "place_eu": "Gas Plaza",
        "place_es": "Plaza del Gas",
        "place_en": "Plaza del Gas",
        "place_fr": "Plaza del Gas",
        "coord_lat": "43.263495",
        "coord_lng": "-2.922315"
    },
    {
        "id": "190",
        "date": "2019-08-23 14:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomia-lehiaketako sarien banaketa.",
        "title_es": "Entrega de premios concurso gastron\u00f3mico.",
        "title_en": "Gastronomic contest award ceremony.",
        "title_fr": "Remise des prix du concours gastronomique.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "191",
        "date": "2019-08-23 16:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA.",
        "title_es": "TXIKIGUNEA.",
        "title_en": "TXIKIGUNEA.",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "gigantes_y_cabezudos.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "192",
        "date": "2019-08-23 17:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "XXIII. Hiri Krosa. Maila Guztiak.",
        "title_es": "XXIII. Hiri Krosa. Todas las categorias",
        "title_en": "23rd Urban Running Race. All categories.",
        "title_fr": "XXIIe Hiri Krosa. Toutes les cat\u00e9gories",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "hiri_krosa.jpg",
        "description_eu": "Izen ematea eta Informazioa: \nwww.bilbokokonpartsak.com",
        "description_es": "Inscripci\u00f3n e informaci\u00f3n: \r\nwww.bilbokokonpartsak.com",
        "description_en": "Registration and information: \nwww.bilbokokonpartsak.com",
        "description_fr": "Inscription et information : www.bilbokokonpartsak.com",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "193",
        "date": "2019-08-23 18:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "8",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Abonuko zazpigarren zezenketa.",
        "title_es": "7\u00aa Corrida de abono.",
        "title_en": "7th Subscription Bullfight. ",
        "title_fr": "7\u00e8me corrida pour abonn\u00e9s.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "toros.jpg",
        "description_eu": "Toreatzaileak: DIEGO URDIALES, PACO URE\u00d1A, ROCA REY\nGanadutegia: JANDILLA",
        "description_es": "Toreros: DIEGO URDIALES, PACO URE\u00d1A, ROCA REY\nGanader\u00eda: JANDILLA",
        "description_en": "Bullfighters: DIEGO URDIALES, PACO URE\u00d1A, ROCA REY\nRanch: JANDILLA",
        "description_fr": "Toreros: DIEGO URDIALES, PACO URE\u00d1A, ROCA REY\n\u00c9levage: JANDILLA",
        "place_id": "zezen_plaza",
        "place_eu": "Zezen Plaza",
        "place_es": "Plaza de toros",
        "place_en": "Bullring",
        "place_fr": "Ar\u00e8nes",
        "coord_lat": "43.255432",
        "coord_lng": "-2.9375123"
    },
    {
        "id": "194",
        "date": "2019-08-23 19:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Euskal dantzak. URDAIBAI (Forua).",
        "title_es": "Danzas vascas. URDAIBAI (Forua).",
        "title_en": "Basque dances. URDAIBAI (Forua).",
        "title_fr": "Danses basques. URDAIBAI (Forua).",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Euskal Dantzak-35-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "195",
        "date": "2019-08-23 19:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Umeentzako antzerkia. MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"PROZAK\" (Euskal Herria)",
        "title_es": "Teatro infantil. MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"PROZAK\" (Euskal Herria)",
        "title_en": "Children?s Theatre. MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"PROZAK\" (Basque Country) ",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre pour les enfants. MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"PROZAK\" (Euskal Herria) ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Txikigune.jpg",
        "pictogram_name": "teatro_infantil.jpg",
        "description_eu": "MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"Prozak\" (Euskal Herria)",
        "description_es": "MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"Prozak\" (Euskal Herria)",
        "description_en": "MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"Prozak\" (Euskal Herria)",
        "description_fr": "MALAS COMPA\u00d1IAS ZIRKO TALDEA \"Prozak\" (Euskal Herria)",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "196",
        "date": "2019-08-23 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Pop-Rock-aren XXXIV. Erakustaldia: BRINGAS \/\/ GENERAL LEE (Americana \/\/ Rockabilly Swing)",
        "title_es": "XXXIV Muestra Pop-Rock: BRINGAS \/\/ GENERAL LEE (Americana \/\/ Rockabilly Swing)",
        "title_en": "34th Pop-Rock Showcase: BRINGAS \/\/ GENERAL LEE (American \/\/ Rockabilly Swing)",
        "title_fr": "XXXIVe spectacle Pop-Rock : BRINGAS \/\/ GENERAL LEE (Am\u00e9ricaine \/\/ Rockabilly Swing)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "bilborock23.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilborock_aretoa",
        "place_eu": "Bilborock aretoa",
        "place_es": "Sala Bilborock",
        "place_en": "Sala Bilborock",
        "place_fr": "Sala Bilborock",
        "coord_lat": "43.2572195",
        "coord_lng": "-2.9274884"
    },
    {
        "id": "197",
        "date": "2019-08-23 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erromeria eta Larrain Dantza.",
        "title_es": "Romer\u00eda y Baile de la Era.",
        "title_en": "Romeria and Baile de la Era (traditional dancing).",
        "title_fr": "Danses collectives et bal de l'Era.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Baile_de_la_Era-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "198",
        "date": "2019-08-23 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (lehen pasea): AIKO ERROMERIA",
        "title_es": "Verbena (primer pase): AIKO ERROMERIA",
        "title_en": "Outdoor dance (first session): AIKO ERROMERIA.",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (premi\u00e8re partie) : AIKO ERROMERIA.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "verbena.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "199",
        "date": "2019-08-23 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Iyoco Ensemble. 2 trompetas, 2 trombones y trompa.",
        "title_es": "Iyoco Ensemble. 2 trompetas, 2 trombones y trompa.",
        "title_en": "Iyoco Ensemble. 2 trumpets, 2 trombones and horn.",
        "title_fr": "Iyoco Ensemble. 2 trompettes, 2 trombonnes et trompe.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_La_Encarnacion-13-baja.jpg",
        "pictogram_name": "musica_lirico.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "gizakunde_eliza",
        "place_eu": "Gizakunde eliza",
        "place_es": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_en": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_fr": "La Encarnaci\u00f3n",
        "coord_lat": "43.25382",
        "coord_lng": "-2.9205008"
    },
    {
        "id": "200",
        "date": "2019-08-23 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "7",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Zezensuzkoa.",
        "title_es": "Toro de fuego.",
        "title_en": "Fire Bull.",
        "title_fr": "Taureau de feu",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Toro_de_Fuego-12-baja.jpg",
        "pictogram_name": "toro_de_fuego.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "201",
        "date": "2019-08-23 21:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "DJ Luis Carlos del Pozo",
        "title_es": "DJ. Luis Carlos del Pozo",
        "title_en": "DJ. Luis Carlos del Pozo",
        "title_fr": "DJ. Luis Carlos del Pozo",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "luis_pozo.jpg",
        "pictogram_name": "musica_dj.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "202",
        "date": "2019-08-23 21:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Kaleko antzerkia. MIGTHY JANGO \"EL CAZADOR\" (Kenia)",
        "title_es": "Teatro de calle. MIGTHY JANGO \"EL CAZADOR\" (Kenia)",
        "title_en": "Street Theatre. MIGTHY JANGO \"EL CAZADOR\" (Kenya)",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. MIGTHY JANGO \"EL CAZADOR\" (Kenya)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "MIGTHY JANGO \"El Cazador\" (Kenia)",
        "description_es": "MIGTHY JANGO \"El Cazador\" (Kenia)",
        "description_en": "MIGTHY JANGO \"El Cazador\" (Kenia)",
        "description_fr": "MIGTHY JANGO \"El Cazador\" (Kenya)",
        "place_id": "gas_plaza",
        "place_eu": "Gas Plaza",
        "place_es": "Plaza del Gas",
        "place_en": "Plaza del Gas",
        "place_fr": "Plaza del Gas",
        "coord_lat": "43.263495",
        "coord_lng": "-2.922315"
    },
    {
        "id": "203",
        "date": "2019-08-23 22:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbao Hiria Su Artifizialen Nazioarteko XXIX. Lehiaketa Nagusia.\n",
        "title_es": "Fuegos Artificiales. XXIX Concurso Internacional Villa de Bilbao.",
        "title_en": "Fireworks. 29th Villa de Bilbao International Competition.     ",
        "title_fr": "XXIXe Concours international Ville de Bilbao.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "1",
        "image": "2016_AN_Fuegos_Artificiales-19-baja.jpg",
        "pictogram_name": "fuegos_artificiales.jpg",
        "description_eu": "PIROTECNIA XARAIVA (Ourense) ",
        "description_es": "PIROTECNIA XARAIVA (Ourense) ",
        "description_en": "PIROTECNIA XARAIVA (Ourense) ",
        "description_fr": "PIROTECNIA XARAIVA (Ourense) ",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "204",
        "date": "2019-08-23 23:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (bigarren pasea): OXABI",
        "title_es": "Verbena (Segundo pase): OXABI",
        "title_en": "Outdoor dance (second session): OXABI.",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (deuxi\u00e8me partie) : OXABI.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "verbena.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "205",
        "date": "2019-08-23 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "ALFRED.",
        "title_es": "ALFRED.",
        "title_en": "ALFRED.",
        "title_fr": "ALFRED.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Abandoibarra-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "abandoibarra",
        "place_eu": "Abandoibarra",
        "place_es": "Abandoibarra",
        "place_en": "Abandoibarra",
        "place_fr": "Abandoibarra",
        "coord_lat": "43.268636",
        "coord_lng": "-2.9406345"
    },
    {
        "id": "206",
        "date": "2019-08-23 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "THE ETTA JAMES EXPERIENCE \"SWING-BLUES-SOUL-FUNK\" (Holanda)",
        "title_es": "THE ETTA JAMES EXPERIENCE \"SWING-BLUES-SOUL-FUNK\" (Holanda).",
        "title_en": "THE ETTA JAMES EXPERIENCE \"SWING-BLUES-SOUL-FUNK\" (Holanda).",
        "title_fr": "THE ETTA JAMES EXPERIENCE \"SWING-BLUES-SOUL-FUNK\" (Hollande).",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Plaza_Nueva-21-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "207",
        "date": "2019-08-23 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "NOCHENTA GAUA: LA GUARDIA",
        "title_es": "NOCHENTA GAUA: LA GUARDIA",
        "title_en": "NOCHENTA GAUA: LA GUARDIA",
        "title_fr": "NOCHENTA GAUA: LA GUARDIA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_La_Pergola-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "209",
        "date": "2019-08-24 09:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomia-lehiaketa: Marmitakoa. Izena ematea.",
        "title_es": "Inscripci\u00f3n Certamen Gastron\u00f3mico. Marmitako.",
        "title_en": "Registration for gastronomic contest. Marmitako (Basque Tuna Stew).",
        "title_fr": "Inscription au concours gastronomique. Marmitako (Marmite de thon)",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "marmitako.jpg",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "210",
        "date": "2019-08-24 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "XX. Xake Txapelketa",
        "title_es": "XX Abierto Internacional de Ajedrez",
        "title_en": "20th Chess Open.",
        "title_fr": "XXe Open international d?\u00e9checs",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "ajedrez.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zabalgune_eraikina",
        "place_eu": "Zabalgune eraikina",
        "place_es": "Edificio Ensanche",
        "place_en": "Ensanche Building",
        "place_fr": "\u00c9difice Ensanche",
        "coord_lat": "43.264.049",
        "coord_lng": "-2.930.875"
    },
    {
        "id": "211",
        "date": "2019-08-24 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Txistularien diana eta txupina.",
        "title_es": "Diana de Txistularis y txup\u00edn.",
        "title_en": "Morning reveille with Txistularis (txistu players) and Txupin.",
        "title_fr": "Diana de Txistularis et Txup\u00edn.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "txistularis.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "212",
        "date": "2019-08-24 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erraldoien eta buruhandien kalejira gaitariekin eta txistulariekin.",
        "title_es": "BDB. Pasacalles de gigantes y cabezudos con gaiteros y txistularis.",
        "title_en": "Giants and Bigheads parade with bagpipe and txistu players.",
        "title_fr": "Passacailles de G\u00e9ants et Grosses T\u00eates avec Gaiteros et Txistularis.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Gigantes-28-baja.jpg",
        "pictogram_name": "gigantes_y_cabezudos.jpg",
        "description_eu": "Euskal Museoa, Euskal Museoa, Unamuno, Plaza Barria, Gurutze, Somera, Erribera, Dendarikale, Done Jakue, Bidebarrieta, Txakur, Andra Maria, Jardines, Bidebarrieta, Areatza, Posta, Banco Espa\u00f1a, Gurutze, Unamuno, Euskal Museoa",
        "description_es": "Museo Vasco, Museo Vasco, Unamuno, Pza. Nueva, La Cruz, Somera, Ribera, Tenderia, Santiago, Bidebarrieta, Perro, Sta Maria, Jardines, Bidebarrieta, Arenal, Correo, Banco Espa\u00f1a, La Cruz, Unamuno, Museo Vasco",
        "description_en": "Museo Vasco, Museo Vasco, Unamuno, Pza. Nueva, La Cruz, Somera, Ribera, Tenderia, Santiago, Bidebarrieta, Perro, Sta Maria, Jardines, Bidebarrieta, Arenal, Correo, Banco Espa\u00f1a, La Cruz, Unamuno, Museo Vasco",
        "description_fr": "Museo Vasco, Museo Vasco, Unamuno, Pza. Nueva, La Cruz, Somera, Ribera, Tenderia, Santiago, Bidebarrieta, Perro, Sta Maria, Jardines, Bidebarrieta, Arenal, Correo, Banco Espa\u00f1a, La Cruz, Unamuno, Museo Vasco",
        "place_id": "euskal_museoa",
        "place_eu": "Euskal Museoa",
        "place_es": "Museo Vasco",
        "place_en": "Basque Museum",
        "place_fr": "Mus\u00e9e basque",
        "coord_lat": "43.25815888",
        "coord_lng": "-2.92158743"
    },
    {
        "id": "213",
        "date": "2019-08-24 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "ESTROPADAK. Emakumeen IV Ikurri\u00f1a eta XLII \"Bilbao hiria\" ",
        "title_es": "REGATAS.  IV Ikurri\u00f1a Femenina y  XLII REGATA \"Villa de Bilbao\"",
        "title_en": "REGATTAS.  4th Female Regatta and 42nd \"Villa de Bilbao\" REGATTA",
        "title_fr": "IVe Ikurri\u00f1a f\u00e9minine et XLII R\u00c9GATE \"Ville de Bilbao\"",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "regata.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "udaletxe_zubiaren_alboan",
        "place_eu": "Udaletxeko zubian",
        "place_es": "Puente del ayuntamiento",
        "place_en": "Town Hall Bridge",
        "place_fr": "Pont de la Mairie",
        "coord_lat": "43.26325899",
        "coord_lng": "-2.92382106"
    },
    {
        "id": "214",
        "date": "2019-08-24 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA.",
        "title_es": "TXIKIGUNEA.",
        "title_en": "TXIKIGUNEA.",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "215",
        "date": "2019-08-24 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak:  LOS TXIKIS",
        "title_es": "Bilbainadas: LOS TXIKIS",
        "title_en": "Bilbainadas: LOS TXIKIS.",
        "title_fr": "Bilbainadas: LOS TXIKIS",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbainadas-8-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "216",
        "date": "2019-08-24 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "3",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Herri-kirolak eta jolasak. ",
        "title_es": "Juegos y Deportes Vascos. ",
        "title_en": "Basque Games and Sports.",
        "title_fr": "Jeux et sports basques. ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Herri_Kirolak-11-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "6 Herri Kirol Bilboko Hiria Txapelketa: Bermeo vs Gernika",
        "description_es": "Torneo Villa de Bilbao de 6 modalidades de Herri Kirolak: Bermeo vs Gernika",
        "description_en": "6-Rural Sport Bilbao City Tournament: Bermeo vs Gernika",
        "description_fr": "Tournoi ville de Bilbao de 6 modalit\u00e9s d?\u00e9preuves de force basque : Bermeo vs Gernika",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "217",
        "date": "2019-08-24 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "7",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Akrostikoen banaketa.",
        "title_es": "Entrega de Acr\u00f3sticos.",
        "title_en": "Submission of Acrostics.",
        "title_fr": "Remise des acrostiches.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "arriaga_antzoki",
        "place_eu": "Arriaga Antzokia",
        "place_es": "Teatro Arriaga",
        "place_en": "Arriaga Theatre",
        "place_fr": "Th\u00e9\u00e2tre Arriaga",
        "coord_lat": "43.2594961",
        "coord_lng": "-2.924804"
    },
    {
        "id": "218",
        "date": "2019-08-24 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Udalaren Musika Bandaren kontzertua.",
        "title_es": "Concierto de la Banda Municipal de M\u00fasica.",
        "title_en": "Concert by the Municipal Band.",
        "title_fr": "Concert de la fanfare municipale.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "BandaMunicipal.jpg",
        "pictogram_name": "banda_municipal.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatzako_kioskoa",
        "place_eu": "Areatzako kioskoa",
        "place_es": "Kiosko del Arenal",
        "place_en": "Arenal Bandstand",
        "place_fr": "Kiosque de l?Arenal",
        "coord_lat": "43.260408",
        "coord_lng": "-2.923917"
    },
    {
        "id": "219",
        "date": "2019-08-24 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Hegaluze banaketa eta ardo dastaketa",
        "title_es": "BKAFF. Reparto de Bonito y cata de vinos",
        "title_en": "Tuna fish distribution and wine tasting.",
        "title_fr": "Distribution de bonite et d\u00e9gustation de vins.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "220",
        "date": "2019-08-24 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak: BILBOTARRAK.",
        "title_es": "Bilbainadas. BILBOTARRAK",
        "title_en": "Bilbainadas. BILBOTARRAK.",
        "title_fr": "Bilbainadas. BILBOTARRAK",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbotarrak-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zazpi_kaleak",
        "place_eu": "Zazpi Kaleak",
        "place_es": "Casco Viejo",
        "place_en": "Old Town (Casco Viejo)",
        "place_fr": "Vieille Ville (Casco Viejo)",
        "coord_lat": "43.2620922",
        "coord_lng": "-2.9213408"
    },
    {
        "id": "221",
        "date": "2019-08-24 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "6",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bertsolariak.",
        "title_es": "Bertsolaris.",
        "title_en": "Bertsolaris (verse singers). ",
        "title_fr": "Bertsolaris.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbotarrak-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bertsolaris.jpg",
        "description_eu": "ALAIA MARTIN\r\nMAIALEN LUJANBIO\r\nUNAI ITURRIAGA\r\nOIHANA IGUARAN",
        "description_es": "ALAIA MARTIN\r\nMAIALEN LUJANBIO\r\nUNAI ITURRIAGA\r\nOIHANA IGUARAN",
        "description_en": "ALAIA MARTIN\r\nMAIALEN LUJANBIO\r\nUNAI ITURRIAGA\r\nOIHANA IGUARAN",
        "description_fr": "ALAIA MARTIN\r\nMAIALEN LUJANBIO\r\nUNAI ITURRIAGA\r\nOIHANA IGUARAN",
        "place_id": "santiago_plaza",
        "place_eu": "Santiago Plaza",
        "place_es": "Plaza Santiago",
        "place_en": "Plaza Santiago",
        "place_fr": "Plaza Santiago",
        "coord_lat": "43.257253",
        "coord_lng": "-2.924148"
    },
    {
        "id": "222",
        "date": "2019-08-24 13:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Kaleko antzerkia. JASHGAWRONSKY BROTHERS  \"POPBINS!\" (Italia)",
        "title_es": "Teatro de calle. JASHGAWRONSKY BROTHERS  \"POPBINS!\" (Italia)",
        "title_en": "Street Theatre. JASHGAWRONSKY BROTHERS \"POPBINS!\" (Italy)",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. JASHGAWRONSKY BROTHERS  \"POPBINS!\" (Italie) ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "JASHGAWRONSKY BROTHERS \"Popbins!\" (Italia)",
        "description_es": "JASHGAWRONSKY BROTHERS \"Popbins!\" (Italia)",
        "description_en": "JASHGAWRONSKY BROTHERS \"Popbins!\" (Italia)",
        "description_fr": "JASHGAWRONSKY BROTHERS \"Popbins!\" (Italie)",
        "place_id": "gas_plaza",
        "place_eu": "Gas Plaza",
        "place_es": "Plaza del Gas",
        "place_en": "Plaza del Gas",
        "place_fr": "Plaza del Gas",
        "coord_lat": "43.263495",
        "coord_lng": "-2.922315"
    },
    {
        "id": "223",
        "date": "2019-08-24 14:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomia-lehiaketako sarien banaketa.",
        "title_es": "Entrega de premios concurso gastron\u00f3mico.",
        "title_en": "Gastronomic contest award ceremony.",
        "title_fr": "Remise des prix du concours gastronomique.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "224",
        "date": "2019-08-24 16:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA.",
        "title_es": "TXIKIGUNEA.",
        "title_en": "TXIKIGUNEA.",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "225",
        "date": "2019-08-24 18:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "8",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Abonuko zortzigarren zezenketa.",
        "title_es": "8\u00aa Corrida de abono. ",
        "title_en": "8th Subscription Bullfight. ",
        "title_fr": "8\u00e8me corrida pour abonn\u00e9s. ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "toros.jpg",
        "description_eu": "Toreatzaileak: FINITO DE C\u00d3RDOBA, JUAN LEAL, JOS\u00c9 GARRIDO\nGanadutegia: FUENTE YMBRO",
        "description_es": "Toreros: FINITO DE C\u00d3RDOBA, JUAN LEAL, JOS\u00c9 GARRIDO\nGanader\u00eda: FUENTE YMBRO",
        "description_en": "Bullfighters: FINITO DE C\u00d3RDOBA, JUAN LEAL, JOS\u00c9 GARRIDO\nRanch: FUENTE YMBRO",
        "description_fr": "Toreros: FINITO DE C\u00d3RDOBA, JUAN LEAL, JOS\u00c9 GARRIDO\n\u00c9levage: FUENTE YMBRO",
        "place_id": "zezen_plaza",
        "place_eu": "Zezen Plaza",
        "place_es": "Plaza de toros",
        "place_en": "Bullring",
        "place_fr": "Ar\u00e8nes",
        "coord_lat": "43.255432",
        "coord_lng": "-2.9375123"
    },
    {
        "id": "226",
        "date": "2019-08-24 18:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "GO!AZEN.",
        "title_es": "GO!AZEN.",
        "title_en": "GO!AZEN.",
        "title_fr": "GO!AZEN.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "ConciertoAbandoibarra_Goazen.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "abandoibarra",
        "place_eu": "Abandoibarra",
        "place_es": "Abandoibarra",
        "place_en": "Abandoibarra",
        "place_fr": "Abandoibarra",
        "coord_lat": "43.268636",
        "coord_lng": "-2.9406345"
    },
    {
        "id": "227",
        "date": "2019-08-24 19:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Euskal dantzak. MIKEL DEUNA (Iurreta).",
        "title_es": "Danzas vascas. MIKEL DEUNA (Iurreta).",
        "title_en": "Basque dances. MIKEL DEUNA (Iurreta).",
        "title_fr": "Danses basques. MIKEL DEUNA (Iurreta).",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Euskal Dantzak-35-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "228",
        "date": "2019-08-24 19:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "2",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Umeentzako antzerkia. TXALOKA ANTZERKI TALDEA \"DISKOPUNTX\" (Euskal Herria)",
        "title_es": "Teatro infantil. TXALOKA ANTZERKI TALDEA \"DISKOPUNTX\" (Euskal Herria)",
        "title_en": "Children?s Theatre. TXALOKA ANTZERKI TALDEA \"DISKOPUNTX\" (Basque Country) ",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre pour les enfants. TXALOKA ANTZERKI TALDEA \"DISKOPUNTX\" (Euskal Herria)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Txikigune.jpg",
        "pictogram_name": "teatro_infantil.jpg",
        "description_eu": "TXALOKA ANTZERKI TALDEA \"Diskopuntx\" (Euskal Herria)",
        "description_es": "TXALOKA ANTZERKI TALDEA \"Diskopuntx\" (Euskal Herria)",
        "description_en": "TXALOKA ANTZERKI TALDEA \"Diskopuntx\" (Euskal Herria)",
        "description_fr": "TXALOKA ANTZERKI TALDEA \"Diskopuntx\" (Euskal Herria)",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "229",
        "date": "2019-08-24 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Pop-Rock-aren XXXIV.  Erakustaldia: AESTHETIC \/\/ KNIVES (Death-Black Metal)",
        "title_es": "XXXIII Muestra Pop-Rock: AESTHETIC \/\/ KNIVES (Death-Black Metal)",
        "title_en": "34th Pop-Rock Showcase: AESTHETIC \/\/ KNIVES (Death-Black Metal)",
        "title_fr": "XXXIVe spectacle Pop-Rock : AESTHETIC \/\/ KNIVES (Death-Black Metal)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "bilborock24.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilborock_aretoa",
        "place_eu": "Bilborock aretoa",
        "place_es": "Sala Bilborock",
        "place_en": "Sala Bilborock",
        "place_fr": "Sala Bilborock",
        "coord_lat": "43.2572195",
        "coord_lng": "-2.9274884"
    },
    {
        "id": "230",
        "date": "2019-08-24 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erromeria eta Larrain Dantza.",
        "title_es": "Romer\u00eda y Baile de la Era.",
        "title_en": "Romeria and Baile de la Era (traditional dancing).",
        "title_fr": "Danses collectives et bal de l?Era.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Baile_de_la_Era-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "231",
        "date": "2019-08-24 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (lehen pasea): GRUPO PERGOLA.",
        "title_es": "Verbena (primer pase): GRUPO PERGOLA.",
        "title_en": "Outdoor dance (first session): GRUPO PERGOLA.",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (premi\u00e8re partie) : GRUPO PERGOLA.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "verbena.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "232",
        "date": "2019-08-24 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "DeMusica Ensemble. Sexteto. M\u00fasica antigua y barroca.",
        "title_es": "DeMusica Ensemble. Sexteto. M\u00fasica antigua y barroca.",
        "title_en": "DeMusica Ensemble. Sextet. Early and Baroque music.",
        "title_fr": "DeMusica Ensemble. Sextuor. Musique ancienne et baroque",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_La_Encarnacion-13-baja.jpg",
        "pictogram_name": "musica_lirico.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "gizakunde_eliza",
        "place_eu": "Gizakunde eliza",
        "place_es": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_en": "La Encarnaci\u00f3n",
        "place_fr": "La Encarnaci\u00f3n",
        "coord_lat": "43.25382",
        "coord_lng": "-2.9205008"
    },
    {
        "id": "233",
        "date": "2019-08-24 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "7",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Zezensuzkoa.",
        "title_es": "Toro de fuego.",
        "title_en": "Fire Bull.",
        "title_fr": "Taureau de feu",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_toro_de_fuego-4-baja.jpg",
        "pictogram_name": "toro_de_fuego.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "234",
        "date": "2019-08-24 21:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "DJ Luis Carlos del Pozo ",
        "title_es": "DJ. Luis Carlos del Pozo",
        "title_en": "DJ. Luis Carlos del Pozo",
        "title_fr": "DJ. Luis Carlos del Pozo",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "luis_pozo.jpg",
        "pictogram_name": "musica_dj.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "235",
        "date": "2019-08-24 21:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Kaleko antzerkia. JASHGAWRONSKY BROTHERS  \"POPBINS!\" (Italia) ",
        "title_es": "Teatro de calle. JASHGAWRONSKY BROTHERS  \"POPBINS!\" (Italia) ",
        "title_en": "Street Theatre. JASHGAWRONSKY BROTHERS \"POPBINS!\" (Italy)",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. JASHGAWRONSKY BROTHERS  \"POPBINS!\" (Italie) ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "1",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "JASHGAWRONSKY BROTHERS \"Popbins!\" (Italia)",
        "description_es": "JASHGAWRONSKY BROTHERS \"Popbins!\" (Italia)",
        "description_en": "JASHGAWRONSKY BROTHERS \"Popbins!\" (Italia)",
        "description_fr": "JASHGAWRONSKY BROTHERS \"Popbins!\" (Italie)",
        "place_id": "gas_plaza",
        "place_eu": "Gas Plaza",
        "place_es": "Plaza del Gas",
        "place_en": "Plaza del Gas",
        "place_fr": "Plaza del Gas",
        "coord_lat": "43.263495",
        "coord_lng": "-2.922315"
    },
    {
        "id": "236",
        "date": "2019-08-24 22:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Su Artifizialen Erakustaldia.",
        "title_es": "Fuegos artificiales. Exhibici\u00f3n..",
        "title_en": "Fireworks. Display. PIROTECNIA ASTONDOA (Bizkaia) ",
        "title_fr": "Feux d?artifice. Exhibitions.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "1",
        "image": "2016_AN_Fuegos_Artificiales-19-baja.jpg",
        "pictogram_name": "fuegos_artificiales.jpg",
        "description_eu": "ASTONDOA PIROTEKNIA (Bizkaia)",
        "description_es": "PIROTECNIA ASTONDOA (Bizkaia)",
        "description_en": "PIROTECNIA ASTONDOA (Bizkaia)",
        "description_fr": "PIROTECNIA ASTONDOA (Biscaye)",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "237",
        "date": "2019-08-24 23:15:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gaupasa (bigarren pasea): TRIBUTABBA.",
        "title_es": "Verbena (segundo pase): TRIBUTABBA.",
        "title_en": "Outdoor dance (second session): TRIBUTABBA",
        "title_fr": "Veill\u00e9e (deuxi\u00e8me partie) : TRIBUTABBA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "verbena.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "238",
        "date": "2019-08-24 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "ENDER + FUNAMBULISTAK",
        "title_es": "ENDER + FUNAMBULISTAS",
        "title_en": "ENDER + FUNAMBULISTAS",
        "title_fr": "ENDER + FUNAMBULISTAS",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Abandoibarra-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "abandoibarra",
        "place_eu": "Abandoibarra",
        "place_es": "Abandoibarra",
        "place_en": "Abandoibarra",
        "place_fr": "Abandoibarra",
        "coord_lat": "43.268636",
        "coord_lng": "-2.9406345"
    },
    {
        "id": "239",
        "date": "2019-08-24 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "XABI ABURRUZAGA & GONBIDATUAK (Euskal Herria +?)",
        "title_es": "XABI ABURRUZAGA & GONBIDATUAK (Euskal Herria +?)",
        "title_en": "XABI ABURRUZAGA & GONBIDATUAK (Basque Country+?)",
        "title_fr": "XABI ABURRUZAGA & GONBIDATUAK (Euskal Herria +?)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_Plaza_Nueva-21-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "240",
        "date": "2019-08-24 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "LOS PANCHOS. RAFAEL BASURTO",
        "title_es": "LOS PANCHOS. RAFAEL BASURTO",
        "title_en": "LOS PANCHOS. RAFAEL BASURTO",
        "title_fr": "LOS PANCHOS. RAFAEL BASURTO",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_La_Pergola-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "242",
        "date": "2019-08-25 09:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomia-lehiaketa: Buztan-gisatua. Izena ematea.",
        "title_es": "Inscripci\u00f3n Certamen Gastron\u00f3mico. Guisado de rabo.",
        "title_en": "Registration for gastronomic contest. Oxtail stew.",
        "title_fr": "Inscription au concours gastronomique. Queue de b?uf en rago\u00fbt",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "guisado_rabo.jpg",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "243",
        "date": "2019-08-25 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Txistularien diana eta txupina.",
        "title_es": "Diana de Txistularis y txup\u00edn.",
        "title_en": "Morning reveille with Txistularis (txistu players) and Txupin.",
        "title_fr": "Diana de Txistularis et Txup\u00edn.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "txistularis.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "244",
        "date": "2019-08-25 10:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Warhammer VIII Lehiaketa.",
        "title_es": "VIII Torneo de Warhammer.",
        "title_en": "8th Warhammer Tournament.",
        "title_fr": "VIIIe tournoi de Warhammer.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "245",
        "date": "2019-08-25 10:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erraldoien eta buruhandien agerraldiaren hasiera. Ondalan-Bizkaiko Gaiteroak",
        "title_es": "Comienzo concentraci\u00f3n de gigantes y cabezudos. Ondalan-Bizkaiko Gaiteroak",
        "title_en": "Start of giants and bigheads gathering. Ondalan-Bizkaiko Gaiteroak",
        "title_fr": "D\u00e9but de la concentration de G\u00e9ants et de Grosses t\u00eates. Ondalan-Bizkaiko Gaiteroak",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "GigantesYCabezudos.jpg",
        "pictogram_name": "gigantes_y_cabezudos.jpg",
        "description_eu": "Plaza Biribila, Nafarroa, Areatzako zubia, San Nicol\u00e1s, Askao, Gurutze, Done Jakue, Bidebarrieta, Areatza, Posta, Kapelagile, Unamuno, Euskal Museoa",
        "description_es": "Pza. Circular, Navarra, Puente, Arenal, San Nicol\u00e1s, Ascao, La Cruz, Santiago, Bidebarrieta, Arenal, Correo, Sombrereria, Unamuno, Museo Vasco",
        "description_en": "Pza. Circular, Navarra, Puente, Arenal, San Nicol\u00e1s, Ascao, La Cruz, Santiago, Bidebarrieta, Arenal, Correo, Sombrereria, Unamuno, Museo Vasco",
        "description_fr": "Pza. Circular, Navarra, Puente, Arenal, San Nicol\u00e1s, Ascao, La Cruz, Santiago, Bidebarrieta, Arenal, Correo, Sombrereria, Unamuno, Museo Vasco",
        "place_id": "plaza_biribila",
        "place_eu": "Plaza Biribila",
        "place_es": "Plaza Circular",
        "place_en": "Plaza Circular",
        "place_fr": "Plaza Circular",
        "coord_lat": "43.26131404",
        "coord_lng": "-2.92715672"
    },
    {
        "id": "246",
        "date": "2019-08-25 11:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA.",
        "title_es": "TXIKIGUNEA.",
        "title_en": "TXIKIGUNEA.",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "247",
        "date": "2019-08-25 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "\"Bilbao Hiria\" Su Artifizialen Nazioarteko XXIX. Lehiaketa Nagusia.  Sari banaketa.",
        "title_es": "XXIX Concurso Internacional de Fuegos Artificiales \"Villa de Bilbao\". Reparto de premios. ",
        "title_en": "29th \"Villa de Bilbao\" International Fireworks Competition. Award ceremony. ",
        "title_fr": "XXIXe Concours international de feux d?artifice \"Ville de Bilbao\". Remise des prix.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "1",
        "image": "",
        "pictogram_name": "concurso.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "bilbao",
        "place_eu": "Bilbao",
        "place_es": "Bilbao",
        "place_en": "Bilbao",
        "place_fr": "Bilbao",
        "coord_lat": "43.260249",
        "coord_lng": "-2.923769"
    },
    {
        "id": "248",
        "date": "2019-08-25 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak: GAU PASA",
        "title_es": "Bilbainadas: GAU PASA",
        "title_en": "Bilbainadas: GAU PASA.",
        "title_fr": "Bilbainadas: GAU PASA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbainadas-8-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "249",
        "date": "2019-08-25 12:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Udalaren Musika Bandaren kontzertua.",
        "title_es": "Concierto de la Banda Municipal de M\u00fasica.",
        "title_en": "Concert by the Municipal Band.",
        "title_fr": "Concert de la fanfare municipale.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "BandaMunicipal.jpg",
        "pictogram_name": "banda_municipal.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatzako_kioskoa",
        "place_eu": "Areatzako kioskoa",
        "place_es": "Kiosko del Arenal",
        "place_en": "Arenal Bandstand",
        "place_fr": "Kiosque de l?Arenal",
        "coord_lat": "43.260408",
        "coord_lng": "-2.923917"
    },
    {
        "id": "250",
        "date": "2019-08-25 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXISTULARIEN ALARDE NAGUSIA. Xabier Saldiasekin (EGAN) eta Roberto Mosorekin (ZARAMA)",
        "title_es": "GRAN ALARDE DE TXISTULARIS con Xabier Saldias  (EGAN) y Roberto Moso (ZARAMA)",
        "title_en": "TXISTULARI concert  with Xabier Saldias  (EGAN) and Roberto Moso (ZARAMA)",
        "title_fr": "GRAND D\u00c9PLOIEMENT DE TXISTULARIS AVEC XABIER SALDIAS (EGAN) ET ROBERTO MOSO (ZARAMA)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "AlardePlazaNueva.jpg",
        "pictogram_name": "txistularis.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "251",
        "date": "2019-08-25 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bilbainadak: BILBOTARRAK",
        "title_es": "Bilbainadas: BILBOTARRAK",
        "title_en": "Bilbainadas: BILBOTARRAK.",
        "title_fr": "Bilbainadas: BILBOTARRAK",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Bilbainadas-8-baja.jpg",
        "pictogram_name": "bilbainadas.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "zazpi_kaleak",
        "place_eu": "Zazpi Kaleak",
        "place_es": "Casco Viejo",
        "place_en": "Old Town (Casco Viejo)",
        "place_fr": "Vieille Ville (Casco Viejo)",
        "coord_lat": "43.2620922",
        "coord_lng": "-2.9213408"
    },
    {
        "id": "252",
        "date": "2019-08-25 13:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "6",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Bertsolariak.",
        "title_es": "Bertsolaris.",
        "title_en": "Bertsolaris (verse singers).",
        "title_fr": "Bertsolaris.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Bertsolaris.jpg",
        "pictogram_name": "bertsolaris.jpg",
        "description_eu": "JONE URIA\r\nAITOR MENDILUZE\r\nJON MAIA\r\nSUSTRAI COLINA",
        "description_es": "JONE URIA\r\nAITOR MENDILUZE\r\nJON MAIA\r\nSUSTRAI COLINA",
        "description_en": "JONE URIA\r\nAITOR MENDILUZE\r\nJON MAIA\r\nSUSTRAI COLINA",
        "description_fr": "JONE URIA\r\nAITOR MENDILUZE\r\nJON MAIA\r\nSUSTRAI COLINA",
        "place_id": "santiago_plaza",
        "place_eu": "Santiago Plaza",
        "place_es": "Plaza Santiago",
        "place_en": "Plaza Santiago",
        "place_fr": "Plaza Santiago",
        "coord_lat": "43.257253",
        "coord_lng": "-2.924148"
    },
    {
        "id": "253",
        "date": "2019-08-25 13:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erraldoien XXX. Bilkura. Ondalan-Bizkaiko Gaiteroak. ",
        "title_es": "XXX Concentraci\u00f3n de Gigantes y Cabezudos. Ondalan-Bizkaiko Gaiteroak.",
        "title_en": "30th Giants and Bigheads Gathering. Ondalan-Bizkaiko Gaiteroak. ",
        "title_fr": "XXXe Concentration de G\u00e9ants et de Grosses t\u00eates. Ondalan-Bizkaiko Gaiteroak",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "1",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "GigantesYCabezudos.jpg",
        "pictogram_name": "gigantes_y_cabezudos.jpg",
        "description_eu": "Partaideak: \nBIZKAIA: Ondalan eta Ondalan Txiki, Mamutxak, Konpartsa Txikiena\n(Deustua)  Mairuek-Gaztedi (Santutxu) Beti Jai Alai (Basurto)\neta Bilboko Udalaren Erraldoi Konpartsa (BDB)\nGIPUZKOA: Bergara, Bergara Txiki\nKANBO-LAPURDI: Sukila",
        "description_es": "Participantes:\nBIZKAIA: Ondalan y Ondalan Txiki, Mamutxak, Konpartsa Txikiena (Deusto), Mairuek-Gaztedi (Santutxu) Beti Jai Alai (Basurto) y Gigantes y Cab. del Ayto. de Bilbao (BDB) \nGIPUZKOA: Bergara, Bergara Txikia\nKANBO - LAPURDI: Sukila",
        "description_en": "Participants:\nBIZKAIA: Ondalan and OndalanTxiki, Mamutxak, Konpartsa Txikiena (Deusto), Mairuek-Gaztedi (Santutxu) Beti Jai Alai (Basurto) and Giants and Bigheads of Bilbao City Council (BDB)\nGIPUZKOA: Bergara, Bergara Txikia\nKANBO - LAPURDI: Sukila",
        "description_fr": "Participants:\nBISCAYE : Ondalan et Ondalan Txiki, Mamutxak Konpartsa Txikiena (Deusto), Mairuek-Gaztedi (Santutxu), Beti Jai Alai (Basurto) et Compagnie de G\u00e9ants et Grosses t\u00eates de la Mairie de Bilbao (BDB). \nGUIPUZCOA : Bergara, Bergara Txikia\nKANBO - LAPURDI: Sukila",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "254",
        "date": "2019-08-25 13:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "2",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Kaleko antzerkia. TRAPU ZAHARRA \"TURISTREATZEN\" (Euskal Herria)",
        "title_es": "Teatro de calle. TRAPU ZAHARRA \"TURISTREATZEN\" (Euskal Herria). ",
        "title_en": "Street Theatre. TRAPU ZAHARRA \"TURISTREATZEN\" (Basque Country). ",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre de rue. TRAPU ZAHARRA \u00ab TURISTREATZEN \u00bb (Euskal Herria). ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "teatro_calle.jpg",
        "description_eu": "TRAPU ZAHARRA \"Turistreatzen\" (Euskal Herria)",
        "description_es": "Kaleko antzerkia. TRAPU ZAHARRA \"TURISTREATZEN\" (Euskal Herria)",
        "description_en": "TRAPU ZAHARRA \"Turistreatzen\" (Euskal Herria)",
        "description_fr": "TRAPU ZAHARRA \"Turistreatzen\" (Euskal Herria)",
        "place_id": "gas_plaza",
        "place_eu": "Gas Plaza",
        "place_es": "Plaza del Gas",
        "place_en": "Plaza del Gas",
        "place_fr": "Plaza del Gas",
        "coord_lat": "43.263495",
        "coord_lng": "-2.922315"
    },
    {
        "id": "255",
        "date": "2019-08-25 14:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "1",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Gastronomia-lehiaketako sarien banaketa.",
        "title_es": "Entrega de premios concurso gastron\u00f3mico.",
        "title_en": "Gastronomic contest award ceremony.",
        "title_fr": "Remise des prix du concours gastronomique.",
        "konpartsak": "1",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "cocina.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    },
    {
        "id": "256",
        "date": "2019-08-25 16:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "TXIKIGUNEA.",
        "title_es": "TXIKIGUNEA.",
        "title_en": "TXIKIGUNEA.",
        "title_fr": "TXIKIGUNEA.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "txikigune7.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "casilda_parkea",
        "place_eu": "D\u00f1a. Casilda parkea",
        "place_es": "Parq. D\u00f1a. Casilda",
        "place_en": "D\u00f1a. Casilda Park",
        "place_fr": "Parc D\u00f1a. Casilda",
        "coord_lat": "43.2649183",
        "coord_lng": "-2.9407621"
    },
    {
        "id": "257",
        "date": "2019-08-25 18:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "8",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Abonuko bederatzigarren zezenketa. ",
        "title_es": "9\u00aa Corrida de abono. ",
        "title_en": "9th Subscription Bullfight. ",
        "title_fr": "9\u00e8me corrida pour abonn\u00e9s.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "toros.jpg",
        "description_eu": "Toreatzaileak: L\u00d3PEZ-CHAV\u00c9S, OCTAVIO CHAC\u00d3N, MANUEL ESCRIBANO\nGanadutegia: MIURA",
        "description_es": "Toreros: L\u00d3PEZ-CHAV\u00c9S, OCTAVIO CHAC\u00d3N, MANUEL ESCRIBANO\nGanader\u00eda: MIURA",
        "description_en": "Bullfighters: L\u00d3PEZ-CHAV\u00c9S, OCTAVIO CHAC\u00d3N, MANUEL ESCRIBANO\nRanch: MIURA",
        "description_fr": "Toreros: L\u00d3PEZ-CHAV\u00c9S, OCTAVIO CHAC\u00d3N, MANUEL ESCRIBANO\n\u00c9levage: MIURA",
        "place_id": "zezen_plaza",
        "place_eu": "Zezen Plaza",
        "place_es": "Plaza de toros",
        "place_en": "Bullring",
        "place_fr": "Ar\u00e8nes",
        "coord_lat": "43.255432",
        "coord_lng": "-2.9375123"
    },
    {
        "id": "258",
        "date": "2019-08-25 19:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Euskal dantzak. BETI JAI ALAI (Basurtu)",
        "title_es": "Danzas vascas. BETI JAI ALAI (Basurto) ",
        "title_en": "Basque Dances. BETI JAI ALAI (Basurto)",
        "title_fr": "Danses basques. BETI JAI ALAI (Basurto) ",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Euskal Dantzak-35-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "259",
        "date": "2019-08-25 19:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "5",
        "kategory_id2": "2",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Umeentzako antzerkia. EIDABE \"GORA KASETE!\" (Euskal Herria)",
        "title_es": "Teatro infantil. EIDABE \"GORA KASETE!\" (Euskal Herria)",
        "title_en": "Children?s Theatre. EIDABE \"GORA KASETE!\" (Basque Country)",
        "title_fr": "Th\u00e9\u00e2tre pour les enfants. EIDABE \u00ab GORA KASETE! \u00bb (Euskal Herria)",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "1",
        "euskaltel": "0",
        "image": "Txikigune.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "EIDABE \"Gora Kasete!\" (Euskal Herria)",
        "description_es": "EIDABE \"Gora Kasete!\" (Euskal Herria)",
        "description_en": "EIDABE \"Gora Kasete!\" (Euskal Herria)",
        "description_fr": "EIDABE \"Gora Kasete!\" (Euskal Herria)",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "260",
        "date": "2019-08-25 20:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "1",
        "kategory_id2": "9",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Erromeria eta Larrain dantza.",
        "title_es": "Romer\u00eda y baile de la Era. ",
        "title_en": "Romeria and baile de la Era (traditional dancing).",
        "title_fr": "Danses collectives et bal de l?Era.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Baile_de_la_Era-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "plaza_barria",
        "place_eu": "Plaza Barria",
        "place_es": "Plaza Nueva",
        "place_en": "Plaza Nueva",
        "place_fr": "Plaza Nueva",
        "coord_lat": "43.2590355",
        "coord_lng": "-2.9227012"
    },
    {
        "id": "261",
        "date": "2019-08-25 20:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "2",
        "kategory_id": "7",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Zezensuzkoa.",
        "title_es": "Toro de Fuego.",
        "title_en": "Fire Bull.",
        "title_fr": "Taureau de feu.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_toro_de_fuego-4-baja.jpg",
        "pictogram_name": "toro_de_fuego.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "arriaga_plaza",
        "place_eu": "Arriaga Plaza",
        "place_es": "Plaza Arriaga",
        "place_en": "Plaza Arriaga",
        "place_fr": "Plaza Arriaga",
        "coord_lat": "43.2595982",
        "coord_lng": "-2.9251613"
    },
    {
        "id": "14",
        "date": "2019-08-17 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "CELIA FLORES",
        "title_es": "CELIA FLORES",
        "title_en": "CELIA FLORES",
        "title_fr": "CELIA FLORES",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_La_Pergola-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "48",
        "date": "2019-08-18 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "BILBAO 60\/70 HAMARKADA: LA 5\u00aa RESERVA",
        "title_es": "BILBAO A\u00d1OS 60\/70: LA 5\u00aa RESERVA",
        "title_en": "BILBAO A\u00d1OS 60\/70: LA 5\u00aa RESERVA",
        "title_fr": "BILBAO A\u00d1OS 60\/70: LA 5\u00aa RESERVA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_La_Pergola-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "79",
        "date": "2019-08-19 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "ASIER BILBAO SHOW",
        "title_es": "ASIER BILBAO SHOW",
        "title_en": "ASIER BILBAO SHOW",
        "title_fr": "ASIER BILBAO SHOW",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_La_Pergola-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "109",
        "date": "2019-08-20 23:30:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "MARIACHI IMPERIAL: ELEGANCIA MEXICANA",
        "title_es": "MARIACHI IMPERIAL: ELEGANCIA MEXICANA",
        "title_en": "MARIACHI IMPERIAL: ELEGANCIA MEXICANA",
        "title_fr": "MARIACHI IMPERIAL: ELEGANCIA MEXICANA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Conciertos_La_Pergola-2-baja.jpg",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "pergola",
        "place_eu": "Pergola",
        "place_es": "P\u00e9rgola",
        "place_en": "Pergola",
        "place_fr": "Pergola",
        "coord_lat": "43.2657727",
        "coord_lng": "-2.9416571"
    },
    {
        "id": "142",
        "date": "2019-08-21 00:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "Revolta Permanent + HUNTZA",
        "title_es": "Revolta Permanent + HUNTZA",
        "title_en": "Revolta Permanent + HUNTZA",
        "title_fr": "Revolta Permanent + HUNTZA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "europa_parkea",
        "place_eu": "Europa Parkea",
        "place_es": "Parkea Europa",
        "place_en": "Europa Park",
        "place_fr": "Parc Europa",
        "coord_lat": "43.254518",
        "coord_lng": "-2.904557"
    },
    {
        "id": "176",
        "date": "2019-08-22 00:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "ASTENAGUSIDANCE :M\u00e1xima FM.",
        "title_es": "ASTENAGUSIDANCE: M\u00e1xima FM.",
        "title_en": "ASTENAGUSIDANCE: M\u00e1xima FM.",
        "title_fr": "ASTENAGUSIDANCE: M\u00e1xima FM.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "europa_parkea",
        "place_eu": "Europa Parkea",
        "place_es": "Parkea Europa",
        "place_en": "Europa Park",
        "place_fr": "Parc Europa",
        "coord_lat": "43.254518",
        "coord_lng": "-2.904557"
    },
    {
        "id": "208",
        "date": "2019-08-23 00:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "ADI BILBAO + MEGASTAR",
        "title_es": "ADI BILBAO + MEGASTAR",
        "title_en": "ADI BILBAO + MEGASTAR",
        "title_fr": "ADI BILBAO + MEGASTAR",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "europa_parkea",
        "place_eu": "Europa Parkea",
        "place_es": "Parkea Europa",
        "place_en": "Europa Park",
        "place_fr": "Parc Europa",
        "coord_lat": "43.254518",
        "coord_lng": "-2.904557"
    },
    {
        "id": "241",
        "date": "2019-08-24 00:00:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "0",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "C.TANGANA",
        "title_es": "C.TANGANA",
        "title_en": "C.TANGANA",
        "title_fr": "C.TANGANA",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "1",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "",
        "pictogram_name": "concierto.jpg",
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "europa_parkea",
        "place_eu": "Europa Parkea",
        "place_es": "Parkea Europa",
        "place_en": "Europa Park",
        "place_fr": "Parc Europa",
        "coord_lat": "43.254518",
        "coord_lng": "-2.904557"
    },
    {
        "id": "262",
        "date": "2019-08-25 22:20:00",
        "all_day": "0",
        "period": "3",
        "kategory_id": "4",
        "kategory_id2": "0",
        "organizer_eu": "",
        "organizer_es": "",
        "organizer_en": "",
        "organizer_fr": "",
        "title_eu": "JAIEN AMAIERA berezia eta agurra MARIJAIAri. Pregoilariari eta Txupinerari ohorezko aurreskua. Ibaitik, Areatzako zubitik Udaletxeko zubira",
        "title_es": "FIN DE FIESTA y despedida a Marijaia. Aurresku de Honor a Pregonero y Txupinera. Por la r\u00eda, desde el Puente del Arenal al puente del Ayuntamiento.",
        "title_en": "END OF THE FIESTAS and farewell to Marijaia. Aurresku dance in honour of the Pregonero and the Txupinera. Along the river, from Arenal Bridge to the City Hall Bridge.",
        "title_fr": "FIN DES F\u00caTES et adieux \u00e0 Marijaia. Aurresku d?honneur \u00e0 la Pregonera et la Txupinera. Sur le fleuve, du pont de l?Arenal au pont de la Mairie.",
        "konpartsak": "0",
        "dantzak": "0",
        "disabled": "0",
        "low_text": "0",
        "signs": "0",
        "euskaltel": "0",
        "image": "2016_AN_Quema_Marijaia-3-baja.jpg",
        "pictogram_name": null,
        "description_eu": "",
        "description_es": "",
        "description_en": "",
        "description_fr": "",
        "place_id": "areatza",
        "place_eu": "Areatza",
        "place_es": "Arenal",
        "place_en": "Arenal",
        "place_fr": "Arenal",
        "coord_lat": "43.25987",
        "coord_lng": "-2.92424"
    }
]